[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(19)

2018/19 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 和富大埔 香港飛馬 東方龍獅 冠忠南區 佳聯元朗 R&F畜力 理文 夢想FC

甲組升班: 凱景

2019年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志

2019年亞協外圍賽參賽資格 – 和富大埔

2018/19港超第一周賽程：
2018-08-31 - 20:00 - 理文 vs 傑志 @將軍澳運動場
2018-09-01 - 14:30 - 冠忠南區 vs 凱景 @香港仔運動場
2018-09-01 - 17:30 - 夢想FC vs 香港飛馬 @青衣運動場
2018-09-02 - 14:30 - 佳聯元朗 vs 和富大埔 @元朗大球場
2018-09-02 - 17:30 - 東方龍獅 vs R&F畜力 @香港大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘3年半 - 陳俊樂 : 廣州富力(中超)

餘3年 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英乙)

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘半年- 辛祖：PSM望加錫(印尼甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 基奧: 新疆天山納歡(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：台程師(台甲)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

夏季轉會消息整合 (已報導):

傑志: (未有公佈班費，預計約2500萬-3000萬)

In: 中村佑人(和富大埔), 施素高(聖路易斯), 于楊(冠忠南區), 鞠盈智(東方龍獅), 泰迪(FK Sūduva Marijampolė), 林柱機(理文: 外借收回), 羅梓駿(夢想FC: 外借收回), 保羅(夢想FC門將教練/永義地產), Robert Goncalves(跟操), 周衍丞(青年軍提拔)

Out: 科蘭, 盧均宜(R&F富力), 林嘉緯(東方龍獅), 艾力士(延邊富德), 顏樂楓(理文),辛祖(PSM望加錫), 林志堅(R&F富力), 溫俊(冠忠南區), 福保羅(R&F富力), 華杜斯(布達佩斯捍衛者), 顏卓彬(美國升學), 陳嘉豪(外借), 安基斯(凱景: 外借), 播磨浩謙(凱景: 外借), 史雲斯頓(凱景: 外借), 畢頓(凱景: 外借), 何振廷(外借), 歐文洛(外借), 保羅(凱景: 外借), 史譚(養傷)

球員名單：

門將：1.王振鵬、23.郭劍橋、30 黃梓豪

後衛：2.列斯奧、3.丹尼、5.艾里奧、13.李毅凱、21.唐建文、31.羅梓駿、41.周衍丞、90.金奉珍

中場：16.林恩許、19.黃洋、20.林柱機、22.施素高*、24.鞠盈智*、27.于楊*、34.巴拉克

前鋒：7.費蘭度、9.盧卡斯、11.泰迪*、18.佐迪、28.鄭展龍、44.中村祐人*

*教練團變動: 青訓總監柏度加西亞離隊，並擔任香港飛馬總教練。

和富大埔 (班費約1800萬)

In: 楊賜麟(標準流浪), 陳肇鈞(東方龍獅), 勞高(東方龍獅), 李家豪(自由身), 鍾偉強(香港飛馬), 基藍馬(香港飛馬), 林毅東(鹿特丹斯巴達(淦源)), 哈利(達沃鷹), 歐陽耀冲(夢想FC), 鄭子森(理文), 錢兆琛(青年軍提拔), 唐道碧(Concordia University)

Out: 呂志興(掛靴), 袁振昇(R&F富力), 迪亞高(冠忠南區), 中村佑人(傑志), 謝家強(R&F富力), 陳俊樂(廣州富力), 積施利(香港飛馬), 廖偉業(凱景), 陸駿裕

球員名單：

門將：1.錢兆琛*、63.李瀚灝、99.曾文輝

後衛：3.艾華度、5.杜度、6.翟廷峯、13.楊賜麟 *、15.馮慶燁、26.李家豪*、27.張澤瑋、28.林毅東*、55.基藍馬*

中場：4.梁冠聰、7.黃威、8.李嘉耀、16.陳肇鈞*、17.陳曉鋒、19.大衛拉菲爾、23.梁星耀、24.唐道碧、89.歐陽耀冲*

前鋒：11.勞高*、12.鄭子森*、14.哈利*、18.伊高沙托尼、22.趙少維、80.鍾偉強*、88.黃祖心

香港飛馬: (班費1500萬)

In: 劉智樂(標準流浪), 張國明(標準流浪), 廖培楓(夢想FC), 佐佐木周(標準流浪), 祖連奴(東方龍獅: 外借), 張春暉(東區), 積施利(和富大埔),吳駿發(青年軍提拔),雷傑明(青年軍提拔), 蕭嘉明(高力北區), 張憙延(青年軍提拔)

Out: 梁嘉恆(理文), 方柏倫(理文), 袁皓俊(理文), 高俊(理文), 林樂勤(夢想FC), 鍾偉強(和富大埔), 梁諾恆(R&F富力), 基藍馬(和富大埔)

球員名單：

門將：1.梁興傑、25.吳駿發*、66.張春暉*

後衛：7.陳肇麒、13.黃俊皓、14.積斯利*、16.羅曉聰、17.張國明*、19.羅斯、21.張志勇、23.雷傑明*、31.蕭嘉明*、33.周穎軒

中場：6.麥保美、8.艾華、10.利馬、11.佐佐木周*、12.蕭俊銘、18.張憙延*、22.胡晉銘、29.廖培楓*

前鋒：9.劉智樂*、20.祖連奴*、39.查維斯

*教練團變動: 主教練楊正光將離仼，接掌R&F富力、門將教練范俊業轉投東方龍獅助教朱兆基離隊；帥印由前傑志青訓總監柏度加西亞接任，新助教是同來自西班牙的基斯普，張春暉擔仼球員兼教練，守門員教練空缺一職由陳振宇接上。

東方龍獅: (班費超過3000萬)

In: 林嘉緯(傑志), 艾華頓(陽光元朗), 姚浩明(陽光元朗: 外借收回), 謝朗軒(理文: 外借收回), 劉浩霖(陽光元朗), 陳靜謙(冠忠南區), 廖富源(黃大仙), 王力威(青年軍提拔), 島袋笠臣(科瓦彼達迪: 借用), 荷西安祖(馬略卡)

Out: 李志豪(愉園), 沙巴(幸運薛達: 外借收回), 鞠盈智(傑志), 勞高(和富大埔), 白鶴(R&F富力), 吳偉超(掛靴), 謝敏榮(夢想FC: 外借), 羅港威(R&F富力), 般盧, 北村祝(夢想FC: 外借), 陳肇鈞(和富大埔)

球員名單：

門將：1.葉鴻輝、16.何國泉、26.廖富源*、33.梁宇昊

後衛：5.基頓、12.曾至孝、14.鄭璟昊、18.張健峰、21.曾錦濤、22.謝朗軒*、30.黃梓浩、41.井川祐輔

中場：3.迪高、6.劉浩霖*、7.徐德帥、8.島袋笠臣*、17.李康廉、19.姚浩明*、10.林嘉緯*、29.梁振邦、34.陳靜謙*、42.茹子楠、77.王力威*

前鋒：9.洛迪古斯、20.林學曦、11.艾華頓*、23.麥基

*教練團變動: 主教練李健和、副教練羅繼華及門將教練鍾皓賢將調到重點青訓工作；「牛丸」陳婉婷重掌帥位，蘇格蘭體能教練Harvey Graham加入教練團隊，門將教練范俊業亦從香港飛馬來投。

冠忠南區: (班費約1200萬)

In: 卡錫(標準流浪), 狄卡奧(陽光元朗), 劉家銘(陽光元朗), 迪亞高(和富大埔), 高美斯(巴錫卡拉), 溫俊(傑志)

Out: 林浩鈞(公民), 馬天尼斯(Barakaldo CF), 陳肇鈞(和富大埔), 于楊(傑志), 陳靜謙(東方龍獅), 加拉度(Racing Ferrol), 馬高斯(巴利阿里競技), 基奧(新疆天山雪豹), 梁子駿(夢想FC), 伊利亞斯

球員名單：

門將：1.蔡子濤、17.李溢晉、29.謝德謙

後衛：2.沈國輝、3.史必、4.劉學銘、6.列文、12.許宏鋒、18.車潤秋、20.比圖、34.陳港斌

中場：5.卡拉錫*、7.狄卡奧*、8.陸志豪、13.陳文輝、16.溫俊*、23.劉家銘*、26.陳凱柏

前鋒：9.高美斯*、11.蘇沙、14.夏志明、19.迪亞高*

*教練團變動: 貝可泓新季將會出任助教，與劉華傑協助主教練鄭兆聰。

佳聯元朗: (班費約600萬)

In: 葉嘉宇(理文), 謝偉俊(標準流浪), 陳柏衡(自由身), 卡立(黃大仙), 慕沙(Naxxar Lions FC), 基爾頓(Concórdia)

Out: 陳嘉豪, 余煒廉(理文), 狄卡奧(冠忠南區), 劉浩霖(東方龍獅), 艾華頓(東方龍獅), 黎耀昌(理文: 外借收回), 黃炎堃(理文), 姚浩明(東方龍獅: 外借收回), 祖連奴(東方龍獅), 陳衍光(理文), 彭梓鍵(理文), 劉家銘(冠忠南區), 談樂軒(理文), 彭超然(夢想FC), 葉頌朗(掛靴), 黃晉軒(夢想FC)

*教練團變動: 曾昭達離任元朗主教練，轉任理文教練；元朗新軍由郭嘉諾執教，法比奧及葉子俊兼仼球員及助教。

理文: (未有公佈班費，預計約1500萬-2000萬)

In: 方柏倫(香港飛馬), 梁嘉恆(香港飛馬), 袁皓俊(香港飛馬), 高俊(香港飛馬), 余煒廉(陽光元朗), 陳衍光(陽光元朗), 談樂軒(陽光元朗), 黃炎堃(陽光元朗), 彭梓鍵(陽光元朗), 黎耀昌(陽光元朗: 外借收回), 鄭兆均(標準流浪), 顏樂楓(傑志), 白智勳(首爾依戀), 戴倫度(卡利地亞), 干沙利斯(Bytovia Bytow), 雲貝基(辛迪夫佐特)

Out: 趙俊傑(凱景), 陸平中(凱景), 孫民哲(掛靴), 盧斯安奴, 謝朗軒(東方龍獅: 外借收回), 利馬(FF Jaro), 林柱機(傑志: 外借收回), 葉嘉宇(陽光元朗), 王子聰, 戴廷匡, 謝富民, 霍柏軒, 韋健豪(澳洲升學), 文家永(養傷), 鄭子森(和富大埔), 李啟智(凱景), 溫俊(冠忠南區)

球員名單：

門將：44.高俊*、83 彭梓鍵*、88.袁皓俊*

後衛：5.干沙利斯*、6.余煒廉*、9.雲貝基*、14.方栢倫*、18.黃炎堃*、27.陳衍光* 、29.余沛康

中場：8.談樂軒*、15.黃駿軒、16.顏樂楓、17.周家樂、20.白智勳*、21.羅俊仁、30.域陀、37.陳銘剛

前鋒：7.史提芬彭利拿、10.戴倫度*、11.鄭兆均*、12.黎耀昌、13.許嘉樂、92.梁嘉恆*

*教練團變動: 陳曉明任主教練、曾昭達及林慶麟任教練，守門員教練由唐咖名擔任，郭駿林、楊樂文分任技術分析，技術顧問則是陳鴻平。

夢想FC: (班費900萬至1100萬)

In: 林樂勤(香港飛馬), 梁子駿(冠忠南區), 北村祝(東方龍獅: 外借), 謝敏榮(東方龍獅: 外借), 黃晉軒(陽光元朗), 彭超然(陽光元朗), 陳皓駿(永高虎門), 希堅奴(Tubarāo-SC), 馬高斯 Marcos Condra (Capo Rizzuto), 彭林林(騰翱聖約瑟), 文偉森(騰翱聖約瑟), 鄧子均(騰翱聖約瑟), 周志仁(標準流浪), 梁文禮(鹿特丹斯巴達(淦源))

Out: 李嘉進(掛靴), 黃耀富(凱景), 歐陽耀冲(和富大埔), 加倫(Al-Shamal SC), 雷斯, 梁家希, 廖培楓(香港飛馬), 羅梓駿(傑志: 外借收回), 播磨浩謙(傑志: 外借凱景), 林雲傑(中西區), 劉德仁(凱景)

球員名單：

門將：17.屠俊翹、30.梁文禮*、94.謝家榮

後衛：5.柏保路、13.謝敏榮*、15.陳偉豪、16.林衍廷、28.黃志聰、45.潘柏安、93.陳皓駿*、95 雷文迪

中場：6.北村祝*、7.梁子駿*、8 馬高斯*、10.祖亞昆、19.尹東憲、23.黃晉軒*、24.彭林林*、26.文偉峰*、27.林樂勤*、74.梁國威、84 彭超然*、88.黎厚希

前鋒：9.拿祖、11.希堅奴*、12.周志仁*、29 鄧子均*、99.朱偉鈞

*教練團變動: 守門員教練保羅及體能教練蔡振賢離隊。

凱景:

球員名單 (原屬球會):

孫銘謙, 劉穎笙, 陳卓光, 廖智謙, 杜瑋鴻, 廖建葆(凱景), 曾梓軒(東區), 高俊, 里奧(南華), 吳兆輝(黃大仙), 陳瑋樂(天旭), 黃耀富, 劉德仁(夢想FC), 李啟智, 陸平中, 趙俊傑(理文), 陳文俊(陽光元朗助教), 保羅, 安基斯, 播磨浩謙, 畢頓, 史雲斯頓(傑志: 外借), 廖偉業(和富大埔)

*教練團變動: 黃耀富擔任球員兼教練，前元朗助教陳文俊來效，協助總教練馮凱文。

R＆F富力: (班費約5000萬)

In: 袁振昇(和富大埔), 陳俊樂(廣州富力: 外借), 謝家強(和富大埔), 盧均宜(傑志), 福保羅(傑志), 林志堅(傑志), 白鶴(東方龍獅), 羅港威(東方龍獅), 梁諾恆(香港飛馬), 曾通明(自由人), 麥富城(自由人), 李卓翰(自由人)

Out: 李鋭(廣州富力: 外借), 鍾柯(梅縣鐵漢生態預備隊)

*教練團變動: 主帥吳耀星離任，新教練為楊正光。

【決選名單】— 2018雅加達亞運會

[/quote]賽程

10/8 🇱🇦寮國
14/8 🇹🇼台灣
16/8 🇵🇸巴勒斯坦
20/8 🇮🇩印尼

*林樂勤因傷退隊，由安永佳代替
跟操：李溢晉、余煒廉、羅振庭

香港外流球員討論區(7)

時任飛馬助教朱兆基

幾廿歲人仲自己正評自己

港隊成績好，球市先會好
唔派兵嘅都係白痴

應該要貼班足總董事出黎
等我做鬼都記著佢地

咩啊

人地判妖卓 割乳紅 河免糖先十零歲點會阻住年青人踢波啊

係啊，邊個唔派兵唔俾香港人踢波就仆街死

有線娛樂台都炒人
影唔影響cathy架

不如回家oncc lets go crazy

有無巴打去睇東方屌打小夢想

原來開左POST, 等我仲開得咁辛苦

定係調番轉

？

娜璉華麗留名

如果用強哥／kb，五件嬲鳩，用甘仔，羅神又唔滿意 ，真係麻鳩煩

白生上馬大局為重

大豪咁寫
俾人感覺係一早預設立場
因為撐canny先反白先生

有開波時間未？

白生應該係狗德同CEO？

般盧??

華麗留名

已經跟唔到白色上任邊個得益最大

留名

另外兩派既敵人
有錢齊齊搵

估計係羅伍兩派既敵人
同cap水派(希望拎多d政府budget)

白sir係成績為本，隨時玩入藉兵癲過kim
如果交唔到成績應該好快比人屌走

我磯世界第一

所有球隊都應該成績為重

尋日毐果報道CEO話港足新帥可望今周落實
反GW勢力即刻傾巢而出

其他人教就唔使用入籍兵？唔使提升排名爭budget?

姚明二傳康廉撞入 1:0

上個post

好彩依家羅馬d球員唔再係港隊主力，甚至只係可有可無

安心d,港隊最緊要有幾隻鬼同外流果批保住成績
下年港隊又有大賽

冇錯佢隊波唔係港隊主力，但係佢個班主喺球壇、足腫影響力大呢，仲未計大豪9沖呢啲弟子，仲有坪州和陳曉明

ht1:0

影響力實有，但影響力相比以前細，以前羅馬係港隊主力/隻手遮天果陣就真係大穫，足總有其他勢力

最直接影響港隊成績係外流/主力果批，球會放唔放人踢大賽

董事局會長 （任期由2015年至2019年）：

霍震霆太平紳士

主席 （任期由2015年至2019年）：梁孔德先生

與球會有聯繫之董事（任期由2015年至19年）：康寶駒先生 ：梁芷珊女士

與球會有聯繫之董事（任期由2015年至21年）：貝鈞奇先生 ：王威信先生

與球會無聯繫之董事（任期由2015年至19年）：霍啟山先生 ：何君堯先生

與球會無聯繫之董事（任期由2015年至21年）：許國定先生 ：單日堅先生 ：邱浩波先生

足總靠依班人，有咩作為？

from

亞運10號開波,今日香港隊仲未集合 仲未去印尼
姚明仲踢東方友賽?!
係咪放棄左? 定佢地唔知10號要踢揭幕戰?

R&F富力與球員白鶴 (Bai He)就加盟一事達成一致，雙方已簽署工作合同，球員白鶴正式加盟R&F富力隊。

白鶴，1983年11月19日出生，身高1.87米，司職防守中場及中堅位置。生於河北保定，出道於河北男足，曾經入選國少隊。其在2006年時遠赴香港聯賽踢球，曾效力香港球隊南華、太陽飛馬，於2013年獲得了香港特區護照；2014年，加盟中甲球會石家莊永昌。作為中場的防守屏障，為球隊成功衝超立下了汗馬功勞；2015年賽季白鶴一共為永昌出戰了13場中超聯賽，其中8場首發5場替補，升班馬永昌也取得了中超聯賽第七名的好成績，33歲的白鶴在場上兢兢業業，頗受永昌球迷喜愛；2015賽季合同到期後，白鶴選擇重返香港聯賽加盟東方體育會。白鶴亦曾入選中國香港代表隊。在世界杯外圍賽，曾幫助中國香港隊兩次守和中國隊，並在對卡塔爾的比賽中射入重要入球，成為港隊的中流砥柱。

我俱樂部相信，有了球員白鶴的加盟，必將增強球隊陣容厚度。祝願他在新環境一切順利，盡快融入團隊，在2018-19賽季的港超賽場有出色的發揮，幫助球隊取得優異成績。

全盛白鶴就有用
而家都唔知仲有幾多戰鬥力

永遠記得佢係主場對支那落剷搶走人地個波果球

仲有對卡塔爾入波

學曦2:0

希堅奴pen 1:2

係中超踢緊個時好撚勁 宜家回哂塘

仲有屌kim

說明書

跟住到高梵入
話時話高梵去左邊

如果白鶴係講真話，Kim真係好仆街

番大陸食蕉掛

完 2:1
學曦好撚生

還看港甲
8 mins
淦源兜兜轉轉維持不變
各師兄弟未落班快歸位

鹿特丹斯巴達(淦源)早前原決定暫時退出港甲聯賽，但經與荷蘭鹿特丹斯巴達球會協商，淦源會長李茂銘及贊助人勞景祐商議後，決定在新一季繼續組軍參賽。

球會將會加強青年培訓工作；為20-25歲以下球員及15名16-17歳球員提供訓練及比賽平台，並會聘用外援，以提升球隊的競爭力，目標是通過較接近港超水平的甲組聯賽及荷蘭職業青訓的訓練模式，把年輕隊員推送至港超，國內聯賽，甚致到荷蘭隨鹿特丹斯巴達青年隊試訓。

球會將會復用「淦源足球會」名義參賽，而鹿特丹斯巴達足球會就會以技術支援角參與，派出球會U19主教練和一隊助教Paul Simonis 出任球隊訓練及技術總監，在荷蘭提供訓練及管理安排予球會，球會同時借出持有歐足聯B級教練證及去年取得全荷蘭U12冠軍的教練鄺梓軒（Matthew） 到香港負責日常訓練。

Matthew是荷蘭唯一華人在職業球隊任教，而新一季教練團隊還有去年主教練羅倫士，球員兼助教金寶羅及守門教練基力士。一隊的U18球員除了參加甲組比賽，同時會參加U18青年聯賽，希望達到球員可參加達至25-30場比賽一年。

白鶴最錯係唔識PR 講韓國人金判坤搞到俾反中撚係到借題發揮 呀Kim肯撚定係撚鳩過白鶴先會搞到咁既局面

打前鋒？

偏左

【港超聯賽】足總董事梁芷珊重組Marketing團隊 方力申加入帶來新思維？
2018年08月07日 05:40 pm
吳家祺 @ UPower

方力申加入球圈？

足總董事梁芷珊(Canny)在周二(8月7日)在灣仔藝術中心與傳媒茶聚，談及新一季足總的市場推廣及傳訊工作，她表示新一季會引來新人物加入，希望改善足總形象及加強市場推廣工作。梁芷珊表示，10人委員會之中會有方力申的加入：「我是Marketing部門的主席，霍啟山是副主席，此外還有南區班主陳文俊、原本存在的盧覓雪和森美 ，此外新人有方力申及陳偉豪等，希望帶來更新思維，幫助足總尋找贊助商及主理推廣工作。」梁芷珊又指方力申及盧覓雪可以用普通人的角度去留意香港足球，有任何新橋都可以用他們給予回應及意見，避免「度橋」時有當局者迷的狀況。

Canny表示，由於足總的市場推廣及傳訊部有人事變動，加上她過去一年私務繁忙，所以在協助足總主理市場推廣工作未有太大成效。不過，她保證新一季會投入更多時間，此外又會嘗試利用旗下公司幫足總尋找生意，希望出錢出力幫助足總，工作包括為銀牌、菁英盃及足總盃等盃賽尋找主贊助商。此外，梁芷珊新季又會利用旗下公司幫助凱景及理文兩支球隊主理市場推廣工作，甚至未來有機會協助更多球隊，希望改善本地球會形象及向更多贊助商推銷球會，讓更多商戶加入支持本地足運發展。

留名留名

宜家明咩事啦，有好路數大豪就

狗志

鹿特丹

又係勞景祐

所以晒氣

即係鹿特丹踢唔到丙組

梁芷珊亦落實來季不再出任香港飛馬主席，並透露其運動市場推廣公司於去年6月開設，現時除與理文和凱景合作，還會為香港國際米蘭青訓學院提供市場推廣服務，而收益會捐予足總作贊助。她說：「在本地球圈12年，好多球隊如升班馬都無資源做市場推廣，希望藉這渠道去幫這些球隊。」就其足總董事任期將於明年6月屆滿，梁指有待未來一年市場工作能為球圈帶來貢獻，才會考慮競逐連任。而港超季前記招將於本月22日舉行。

大豪根本係canny條狗嚟，canny話乜就跟住撐
仲要扮哂嘢講「作為港隊前成員」呢樣嗰樣

地產狗係咁上下

[member] 陳曉明認為未嘗不是一件好事：「無論對手是強是弱，香港10支球隊，遲早都會碰頭，我認為分別不大。好多球隊季初都會到海外踢高水平友誼賽，我們會好好把握下月中到泰國集訓的機會。」

元朗、大埔

仲有釣魚臺呢

LM

意興闌珊離咗婚都仲咁上心

雷耶斯出現在灣仔，拿起你的手機去捕獲他吧。
#雷耶斯 #香港

基奧返嚟我就去啫

邊個雷耶斯 冇人識佢wo

元朗第1位幼幼登場

元朗足球隊
7 mins ·
《元朗U18青年軍球員黃本煒加入超聯隊！》

元朗足球會致力青訓發展，上季元朗U18球員黃本煒將於本季獲提升上超聯隊，成為超聯隊成員，展開職業足球員生涯。

黃本煒自U10起已經被獲選為元朗青年軍的一份子，多年來一直為元朗搏盡比賽！於今季季前訓練期間表現獲得教練團以及隊友好評，因而獲得機會與球隊簽訂職業合約，成為職業足球員。本煒表示能夠成為職業足球員，他十分興奮，並會繼續努力磨練足球技術，爭取機會出場為元朗搏盡！

#為元朗搏盡

捕足香港杜奧巴

【泰國集訓熱身賽賽程】

冠忠南區明天下午將會進行集訓的首場熱身賽，對手是泰國U23代表隊，而後天就會面對泰國聯賽第二級別的羅勇足球隊。

#冠忠南區 #冠忠巴士 #發放正能量 #團結一致乘風破浪 #WeUniteAsOne #為新球季準備 #newseason #change #everythingisnew #newchallenge #newteamlogo #泰國集訓

咁點算
無冠又會唔玩

杜奧巴 很想去 捕足他

陳偉豪收聲啦屌你老母
教台灣班垃圾教到贏巴林都唔夠說服力？

元朗有冠咪又係危

【雅加達巨港亞運】中華男足兵發印尼 沈子貴未獲放行陣容三個改動

香港23歲以下代表隊亦會喺聽日下晝飛去印尼，星期五就打第一場波喇

雅加達巨港亞運會男子足球分組賽與香港同組的中華台北男足，已在周二（8月7日）抵達印尼，由於球員傷患及沈子貴不獲水晶宮放行，20人大軍陣容作出調整。

在今屆亞運擔任中華男足總教練的彭武松表示，球隊將努力爭取小組晉級資格，中華男足原計劃決選周承、江信隆、沈子貴，但考慮傷兵與水晶宮不願放行沈子貴，最終更換為李祥偉、賴志瑄、李凱傑，至於3名超齡球員就如此前已決定為門將潘文傑、中堅陳庭揚與王睿，其他球員包括蔡碩哲、黃祥哲、程昊、陳陞洧、王冠儒、徐宏銍、吳彥澍、陳昭安、趙明修、涂紹捷、衛懋庭、周宇杰、游家煌及陳泓維。

中華男足在A組與香港、印尼、老撾及巴勒斯坦同組。

如果呢隊都贏唔到 成隊可以去食屎

唔會掛，我島依個陣容

估計亞運男足香港大勝我島
亞運男籃我島小勝香港

oncc
港超聯 友賽3連捷 「牛丸」拉隊南韓再練兵

快將於日內前往南韓及泰國進行季前集訓的東方龍獅及夢想FC，周二（7日）晚假九龍仔公園進行兩節各45分鐘的友賽，東方龍獅上下半場分別有李康廉及艾華頓各建一功，而夢想FC則於換邊後由巴西前鋒希堅奴射入12碼破蛋，最終東方龍獅則以2比1小勝對手，在出外集訓前的3場友賽先後擊敗凱景、理文及夢想FC。

東方龍獅主教練陳婉婷賽後透露，球隊目前並無傷兵，只是隊醫慎防隊中如黃梓浩、曾錦濤及基頓等球員在賽事中拉傷，因此才讓他們休息，並以最佳狀態於周四（9日）前往南韓集訓︰「完成咗本地3場友誼賽，都達到咗預期目標，首要係要提升狀態，第二就係嘗試唔同球員嘅磨合，從而知道用唔同球員嘅配合會喺邊度。嚟緊去韓國集訓，相信對手會係強，節奏亦會快，咁可以迫到自己再做好啲，特別喺防守上。」

將前往泰國集訓前將於周六（11日）跟傑志友賽的夢想FC，主教練梁志榮則表示對球隊表現感滿意，並期望球隊在習訓期間能夠有更佳的磨合︰「今日嘅陣容有好多年青球員夾外援踢，畀個平台佢哋去用行動話畀教練團聽，去畀機會佢哋。場波喺90分鐘嘅強度都唔錯，進攻方面亦製造咗一啲埋門，球隊喺場上所需嘅嘢亦睇到好多。」

澳門發展隊於明天出發參加中冠聯賽

即係中丙

中冠係咩黎

冠佢老味咩

冠忠就識

巴打 想問下夢想個新援如何

新西班牙外援

屌你老母班足總董事全部垃圾嚟

平時霍二世多唔多去開會

傳緊白頭佬離開萬隆
我港快啲搵人啦

羅系講到咁愛港隊
當年做咩夾埋伍系逼走摩力克

普通駁腳 腳底技術不俗
進攻方面無咩野睇到

摩域治加盟愉園

塞爾維亞中堅摩域治正式加盟愉園，成為球隊本季的全職球員之一。現年32歲的摩域治2013年來港發展，在太陽飛馬時期已展示出其能力。愉園教練團相信他的經驗與硬朗的防守，能夠令球隊更上一層樓。

球員資料
■名字： 摩域治 Igor Miović
■出生： 1986年3月31日
■國籍： 塞爾維亞
■位置： DF
■身高： 188cm
■前球會：太陽飛馬→華拿利戴拿模(塞)→斯美迪利夫(塞)→標準灝天→標準流浪

#hvaafootball #puregreen #theyarecoming

預感Gary White下場會差唔多

港甲強大起來了

愉園將會大戰南華 唔係d港超公廁聯賽可媲美

bojan要打J了

Cathy真係被炒

做住東網先囉THY THY

成日見到都要炒

琴日仲見到佢拍嗰個有線 promo

知原因？

娛樂組炒剩一個人

應該係有線娛樂組縮皮

我珊

THY THY 我養你呀

新人留名

我珊返黎let's go crazy la

屌你老味仆街有線

罷睇

咁都有6正皮

隨隊試腳前西甲艾爾切中堅荷西安祖今日再次踢足全場，讓東方教練團觀察其表現，而這名前西甲兵將隨隊到南韓集訓，意味可望獲一紙合約。

雖然人選選擇上嘅內容我同意大豪，但制度上，其實選 White 嘅過程本身係反映咗唔同因素嘅 priority 嘅考慮，board 嘅投票結果明明係反映咗唔同董事整體嘅考慮結果，我覺得好難話本身有咩問題 (當然，投票前過程係咪要諮詢球員，又係另一個課題)，亦都冇乜唔接受呢個結果嘅理由 (除非話唔滿意而家個 board composition 啦)。

所以，其實我比較擔心係之後因為大家唔鐘意唔尊重個結果，之後又四分五裂。得罪講句，我覺得最大問題係成個董事局瘋狂鬥放風。

東方都西化

港足既大門永遠為我珊而開

返黎啦

一句講晒各懷鬼胎輸打贏要

【印尼亞運】港隊周五登場 對老撾比賽免費有得睇
建立時間 (HKT): 0808 00:15

香港亞運男子足球代表隊明日起程到印尼，預備周五率先展開的亞運足球賽，而有線及奇妙電視周五下午直播亞運男子足球A分組賽老撾對香港。

有線今屆繼續直播亞運，該台將緊貼香港男足的賽事，而港隊在周五在亞運分組賽首度上場，面對老撾，而有線體育2台、奇妙電視77台網、 及 將直播賽事，另外，亦可透過手機程式Fantastic TV觀看。港男足明日在傑志中心進行出發前操練，下午便起程到印尼。

下午 05:00

清泉有線

五爺爺話個board未開會
足總已經出咗email 俾甘巴爾通知佢落選
呢樣已經奇怪啦

我認同GW好識升(刷)排名同盡用入籍兵
反GW勢力傾巢而出攻擊依兩點
但GW戰術同執教風格又無咩提

Gambau有新工今日羅派仲係到提佢係最好
條氣唔順者

喂罷睇呀你 啱啱先講完

罷睇兩日

王境澤：真香.gif

超club足球
18 分鐘 ·

郭建邦加盟愉園！

#下季港甲精彩

罷睇奇妙娛樂台！

哇

左kkp 右虎哥

前廢咪
全部個底都花

典型香港式罷睇
罷咗廿幾分鐘

442 魔域治 ？？ kkp
條防線應該好過海景 。
前港隊

今季海景會唔會破到港會個失球紀錄
港會20場失77粒

水彈：

浩龍哥>陸平中

有幾球係陸同學失

儍啦澳門通緝犯最撚鍾意鳩斬英式足球
呢場大龍鳳佢老婆入哂戲，以前拍過cctvb垃圾劇演技係有一手

方力申以前有無試過唔見左部手機？

可能個心係姓羅度呢
夠膽就叫條廚房佬出來對傳媒瘋狂見報啦⋯⋯

還看港甲
4 hrs
流浪公民「偷跳」握手言和

近四季沒有交過手的流浪同公民，今晚(7日)喺「快活谷」偷跳，雙方都幾齊腳同認真，特別係由「港超」跌落港甲嘅流浪，兩名今日才到埗嘅24歲新援，喺第二節就齊齊上陣，令流浪成隊波更爽，一度以兩球領先對手。

不過，公民亦非弱者，沈國強及袁立翔加入戰團後鋒力大增，令尾段調入多名年輕球員的流浪後防受壓，最後，公民憑「臘腸」及「細佬」在第三節的入球，以2﹕2媾和流浪，和氣終場。

流浪舊將黃展鴻今季回巢助陣，在今晚的友賽亦貢獻了一個入球，而黎洛賢則交出一入球一助攻，表現搶鏡。至於另一回巢的舊將袁浚楠雖有亮相，但未有落場。流浪會長莫耀強及總監李輝立，以及部份球員都對兩名新援有頗佳印象及評價。

今晚喜見流浪陣中出現多名年輕球員，雖然有部份球員還在試腳階段，但亦為球帶來一股朝氣，希望流浪喺新一季能踢出朝陽，一洗頹風，不再hea搞、hea踢！

要睇港甲了

來睇我大南護級啦

唔知公民仲有無摩西斯
上年佢踢港甲都俾教練同隊友屌撚到化開

原來Cathy cap jor me

扮離婚者

佢打過亞協

星期五就亞運, who care, 齊腳未?

本身已經全香港700萬人罷睇緊

原來送禮勤 cap jor me

除左之前國冠杯睇過2場波,
其他時間從未睇過

from momo ig story
傑志球員宜家影緊個人照

奇妙可以睇返4-5年前王維基d劇

Yes

無打足

個個人都會為自己利益做事架啦 而家係話佢做既野有無幫助香港足球 定傷害香港足球

港隊周五登場 對老撾比賽免費有得睇

香港亞運男子足球代表隊明日起程到印尼，預備周五率先展開的亞運足球賽，而有線及奇妙電視周五下午5時直播亞運男子足球A分組賽老撾對香港。

有線今屆繼續直播亞運，該台將緊貼香港男足的賽事，而港隊在周五在亞運分組賽首度上場面對老撾。有線體育2台、奇妙電視77台網、 及 將直播賽事，另外，亦可透過手機程式Fantastic TV觀看。港男足明日在傑志中心進行出發前操練，下午便起程到印尼。

郭膠諾: 土炮無所謂啦，紀律只限入藉兵

夠8個都可以落場
最多咪唔換人

比件件件件件 鳩威就係死罪

一陣南區對泰u23 應該有live

華人內鬥DNA
自己故步自封，就寧願攬炒都唔俾其他人進步

外國網站
Hong Kong U23 1.35
Draw 4.51
Laos U23 6.97

有無人講下寮狗咩料子

冬蔭波話閉門作賽，無得睇

上次旺角場已經柒左次

【雅加達巨港亞運】香港男足首戰要「加辣」 「長人兵團」襲老撾
2018年08月08日 12:46 pm
馬菲爾 @ UPower

香港亞運男足今日下晝就飛印尼喇，星期五就對老撾

雅加達巨港亞運會男子足球項目首場比賽，將是香港23歲以下代表隊在周五（8月10日）對老撾U23國家隊，U23港足周三（8月8日）下午啟程赴印尼，早上進行出發前最後一課訓練，主帥郭嘉諾總結在廣州集訓的成果，稱首戰對老撾進攻要「加辣」，運用球員身型優勢、注重以高度去進攻。

周三早上的訓練雖有球員要稍遲才能到來，但U23港足總算能齊齊整整地完成出發前的一課訓練，郭嘉諾談到對老撾的比賽時說進攻要「加辣」：「要出線的話，分組賽頭兩場（對老撾、中華台北）最低限度要取4分，我希望兩場都能贏。在廣州的訓練營尤其著重去做好多前場進攻變化，也跟球員提過『要落Spices』，即是指要加辣、進攻有更多入球元素。」

郭嘉諾指U23港足與老撾比較有身型優勢：「我認為己隊有幾名身高1米8以上的球員，比如杜國榆、列斯奧、安永佳、劉學銘等，他們身型夠高，首戰我們會專注以高度去進攻。」他又稱從球員在練習展示出的態度，要表達出他們好渴望在亞運一展身手。

又要扶呀婆過馬路

上年u23 香港1：1寮國
聽聞係香港佔上風但最尾只可以憑Jordan後備上陣1分鐘後入波追和

係咪去柏雷素爾主場跟住唱歌但唱錯kaskika嗰個

上年簡直係捉到鹿唔識脫角

不過要用到Jordan 打假9，證明真係冇個好前鋒

上年踢正賽前去緬甸踢個四角賽真心睇到燥
完全無進攻form
無樂仔同Jordan前面完全埋門都做唔到

叫廢金帶u隊

又冇入籍俾佢用

不過其實上年正賽喺北韓都算打得唔錯
只係捉到鹿脫唔到角贏唔到寮國出唔到線啫

做乜打尖用石門場 郭蛇你同馬會申請左未

就係唔明頂得住北韓，但贏唔到寮國

【港超聯賽】「森巴兵」羅拔試腳傑志主帥態度謹慎 朱志光：要仔細觀察

曾經係巴西小國腳，但羅拔真係太耐冇踢比賽了

巴西青年軍前主力羅拔早前到港超足球隊傑志試腳，並隨隊到韓國踢熱身賽，至今仍在傑志訓練，傑志主帥朱志光指該球員欠比賽狀態，加上過往曾受重傷，因此仍要再仔細觀察，接下來對泰超武里南聯及越南平陽的季前賽是否遣其上陣，仍需慎重考慮。

朱志光在傑志周三（8月8日）的訓練前表示，曾是巴西小國腳的羅拔有技術，但久未踢過正式比賽，因此仍需繼續觀察其訓練進度：「他停了一年、沒有比賽，確實好需要更多時間，目前是未在比賽狀態，況且他過往有傷患經歷，相比其他球員，我更需仔細去看，是否讓其在接下來2場季前賽上陣，我還需再看、再想。」

傑志將分別在本月18日、25日在旺角場對武里南聯及平陽，2場門票現已在購票通各渠道發售，朱志光稱該兩仗將盡可能安排球員有機會上陣，他指球隊今季人腳變動多，新陣容磨合程度要經比賽驗證：「多花時間去建立默契是正常的，希望盡快調校好，同時也可觀察施素高對香港天氣的適應，這兩仗對其幫助應很大。」

對北韓好早入到波咪可以專心守足全場
對寮國55波入唔到仲俾人入先咪亂陣腳
港隊通病嚟

進攻冇form

真係要謹慎，唔好貪小便宜淨睇cv
以前車禍受重傷，唔知當時隻腳有無被撞到爛哂
佢肯的話最好安排由腰到腳同佢做次mri，再搵運動醫療專家研究下

選埋堆唔識踢前峰的前峰

我估中大個邊個團隊應該都有幫佢 check 同比意見既

香港有邊個識踢前鋒

tiger

都要人地肯，要睇下成件事邊個求邊個

Btw 唔係話佢有巴甲offer咩？

鄭禮騫

有巴丙offer都唔會黎香港啦

斬呀斬呀

9斬加佐迪執雞

對，都要佢肯
萬一比你知道佢隻腳有隱患，傳出去點算

身高 已經諗到時個波滿天飛

有無身高都係鳩斬架啦

柒爺
關島屠夫

起碼知道自己既優勢先

咁其實又啱既
難得有高度梗係屈盡佢

唔講，我以為每隊波每星期有訓練時數限制

其實要book場加操，有心就可以租到場
上季又同港大合作

香港幾可有得屈高

我揀韋君龍

有無注意到郭嘉諾擺人都係擺d高大為主

我記得傑志對河內FC嗰場亞冠外圍賽
啲越南仔好矮，但傑志就一味想猜入去
最後咪又係靠高波入波

如果連傑都唔簽佢，職業生涯應該係咁先

佐迪肯走位，肯跑又有射術
如果只執雞，搵爆房都得啦，有班後生仔做儍仔死跑爛跑，跑呀跑呀鳩斬比佢
佢就前面行行企企靠身裁搏鳩頂，地波就球王搏笠入
最後向鏡頭對爆房妹飛吻，傳媒上神枱

傑仔打中堅

睇到笑咗

潮文黎？

一睇就知係Olivia手筆
另一個一睇就知係個就係籮x蟲

係咪所有羅神前愛將
Olivia都預備咗一篇潮文

首藉華人中出，球王爆房陳鳩射實驗馬
邊個睇少我地香港鳩斬？

其實對南亞同東南亞啲球隊香港身高係會有少少優勢

基奧咁高、黑又硬都唔係好頂得

【港隊征亞運】港足今赴印尼備戰 陳俊樂盼展示4年後成長

港足U23大軍，今午出發印尼備戰雅加達巨港亞運，並在最後3課操練終於「夫添」，包括上周歸隊、來季效力中超廣州富力的陳俊樂。將第2次參與亞運的陳俊樂說，期望發揮所長，展示自己4年後成長了多少，爭取突破上屆打入16強的成績。

22歲的陳俊樂，早前完季後跟隨廣州富力美國集訓一個月，最終獲得合約加盟，他期望在高水平賽事學習更多：「以前有些失誤自覺也沒太大問題，但在訓練看過中超球員很高質素的傳球和射門後，就要逼自己更加進步。現在只是第一步，未來要繼續努力爭取更多機會。」樂仔確認，上半季會先外借到港超R&F富力，明年初才轉戰中超爭取位置。

樂仔雖本月初才向港隊報到，但他指，這班港足隊友已並肩作戰多年，不擔心默契配合問題。第2次參加亞運的他認為，成績要再進一步的關鍵，在於要有很強的爭勝心：「埋門入球要做得更好。」

港足U23臨時主教練郭嘉諾說，雖然周一（6日）起最後3課操練才齊集決選20名球員，但從球員練習態度，顯示渴望在亞運奮戰的決心：「對他們而言，今次是一項人生重要的大賽，一生人可能只得一次代表港隊出戰亞運，所以他們都好珍惜今次機會。」

60年前，郭嘉諾的父親郭錦洪，代表中華民國贏得亞運金牌。60年後首次領軍參與亞運的郭嘉諾，除了實現一個「沒想過的夢想」，亦份外珍惜今次機會：「這面金牌成為我的家傳之寶，是父親留下來最珍貴的東西，所以60年後的我得到今次機會，我不奢望金牌，但希望可以爭取最好成績去報答香港隊。」

雖因早前抽籤混亂，令港足身在的A組最終有5隊，因而要11天內踢4場比賽，備戰和恢復體能都有所影響，但郭sir指「踢多一場比賽，等於多一場經驗」，首要目標仍然是分組賽出線，冀首兩場至少獲4分。港足首仗為周五（10日）下午5時對老撾。

講咁多做咩，做好本份先啦⋯⋯
虛心學下的前輩，黃洋....，避重就輕，如何減少粗野犯規，黃牌紅牌數量仲好

只要喪健康，下次大賽樂仔應該唔夠爭

華人大哥細佬們太有同情心同理心
啲死鬼佬點會識

why not both

我覺得matt似係鐵膽，有長短傳有跑動

個人主觀意願，其實想sean打番中堅

未來港隊防中有 Matt sean 迪高
防中好大競爭

樂仔依家主力，唔進步將來佢同胡晉銘港隊都可能無掟企

防中位又係指洋為港

𣎴過有競爭先有進步

諗起防中位扯扯哋

本地較大機會爭左右閘，防中同前鋒難爭d

但羅曉聰就無咩競爭力

true

都唔知點解要打閘

應該要轉行

迪高已經回回地塘
樂仔喺中國繼續發展的話應該都有正選踢
反而胡晉銘就可能真係會為出到場而轉型

問列卡度

胡晉銘都開始要打閘

如依家港隊有Matt sean 迪高 佢兩個都係無掟企

中堅都係

個頭

Sean又無真係咁勁嘅
樂仔唔一定爭輸

個大陸佬個樣⋯⋯

會唔會諗緊：你班港儏唔好咁得戚住，遲下我就幫阿爺買起你成個港足，噓國歌吖拿....

會唔會太睇得起迪高就真

sean同迪高無傷病，水平高過土炮

好似

迪高夠矛

迪高肥底 好快就收皮
Sean傷追人 實力好難再有進步
睇好樂仔更上一層樓
係胡晉銘擔心d 成日俾人推左去閘
明明省港杯carry中場

信和商場應該食住個勢播亞運
一定好多人睇

飛馬轉左教練咪睇下佢會安排佢去咩位囉

左閘

點解我覺得佢反而係齋防守無進攻

迪高回哂塘啦

踢三防中?

Matt同迪高一齊出已經無位

堅蛇咪推咗樂仔上攻中囉

朱蛇都推咗Matt上輔鋒

今晚有亞協盃同本地玩具季後賽決賽

港隊駁腳能力

留名等睇賓賓晉級

Matt嗰隻輔鋒都算另類
Ball-winning型輔鋒？

開波了

5:0

南區比半力泰國u23大炒

域奇

Ricky 好野

奇妙電視有得睇

ricky
輸到fb唔敢出post

泰國亞洲杯會唔會有八強

全部轉行去揸巴士算啦⋯⋯

墓臭又然

攻中係ww

季尾樂仔踢得前過ww

睇嚟對425嘅係內政聯

賓賓個舒洛克勁啲，定林志堅勁啲？

樂仔打防中浪費左佢跑動量 前一格喺ww後面幫手跑上跑落好d 最後有埋射波 加幾腳遠射 香港無乜邊個射得

其實最想就等蘇沙入藉 打哂左邊 唔駛再睇頹師

估唔到呢隊坡仔咁爛打，比起早幾年亞協見到啲坡仔硬凈好多

戰術大師名夠堅

又反我帥
btw 左f7 la

打幾個中埸

3個

f7同souza同年入？

唔用喪？

好似有個遲半年，但係打同一個大賽

繼續打死大哥

應該會攰死

F7 Souza NoGoal

alex
f7 souza nogoal
matt sean
全鬼中前場

咁仲好啦 想垃式管理元朗?

莫生＝球壇大慈善家

後面4個呢

傑仔 羅素 細佬/helio jack

個陣邊年會出現?

下次亞洲盃

大香港要入正賽了

唔好爭波踢就可以了

蘇沙打中間？

以前都踼過輔鋒

Home United FC 2-0 Ceres Negros FC (AFC Cup 2018: ASEAN Zonal Final - Second Leg)

塞列斯

看看曉明蛇能否教好方柏倫 最有實力，潛力左閘 其實今年理文收咁多人唔係用錢 而係曉明蛇個名

前南華球員

f7係駿其踢過amf/ss

btw 出f7 souza nogoal 要3個波先夠踢

前南華名叔

但F7明顯係打左邊威力最大

只可以形容係盞鬼 啜核

大B哥原來籃球都啱

不嬲足球項目早開
上次里約奧運係咁

贊b抽水高質咗

唔假膠嗰陣就高質

ok

8月10開幕戰有無一百香港球迷入場
係印尼踢緊的炮台贊唔知會唔會到場打個招呼呢

一百個好撚多喎
除左作客中國都唔知有冇試過咁多

估計不超過三十個

【港超聯賽】大埔門神李瀚灝「型Look」拍廣告 同JW「大軍」做對手戲為賣乜？
2018年08月09日 12:32 am
馬菲爾 @ UPower

「你知，我知，單眼佬都知」，見到「大軍」你地諗起乜？

港超足球隊和富大埔的門將李瀚灝往時形象突出、髮型前衛，近年則走型男路線，短髮且蓄鬚予人成熟之感，最近更獲邀拍攝廣告，與其合作的除了JW王灝兒，還有在電影《賭俠》系列飾演「大軍」的程東，而這個集運動員、歌手及演員的組合，就是為榴槤食品品牌拍攝月餅廣告。

是次廣告是在周三（8月8日）凌晨拍攝，該個食品品牌在社交媒體發布了一些拍攝花絮及照片，從現場影片及照片所見，李瀚灝在廣告中飾演的是酒店服務生，而程東就以當年《賭俠》中的「單眼佬」造型亮相，未知是否再次飾演「大軍」？而該個食品品牌在帖文中也留下了「特異功能」、「矛盾一生」、「大埔goalkeeper」的hashtag，似為廣告內容留下伏線。

上年作客馬拉

因為要踢分組賽時間有限

叫佢咁撚柒就收皮啦

以往奧運都係開波先

開幕應該唔止掛

唔好哥
啱玩具係咪會比人怒屌？

【男神昏迷●不斷更新】TVB男神余德丞踢波昏迷 留醫ICU情況危殆

向來都係咁

我記得以前港隊打亞運次次都等唔到開幕禮就出局番香港
係2010年同14年都入到16強先有份去亞運開幕禮

班球員重特登講，好耐未試過咁
通常一早返歸

今年第三場和唔到巴狗好大機會都要返歸

郭sir帶隊，提早收工

呢句野係歐沖講
帶左件西裝黎 都想有機會著

歐沖

最尾一場對印尼好似係過咗開幕禮

港足今撼阿聯酋
【明報專訊】
一眾東亞運金牌精英目標劍指亞運頒獎台，港足主將歐陽耀冲只寄望「可以睇埋開幕禮先走！」港足自1958年出線亞運次圈後，未嘗打破分組賽出局宿命，早前友賽更慘吞南華4蛋。不過首次征戰亞運的「歐冲」拒未戰先認輸﹕「至今仍記得東亞運奪金一剎那的激動心情。這一年來，入場看球賽的觀眾增多，我亦有機會赴日本出戰東亞盃及到熱刺跟操。港隊雖在東亞盃3戰全敗，但總算體驗到與亞洲強手的水平差距，提醒我們別為東亞運金牌自滿。」

咁到時開幕咪廿幾個足球員係香港旗一齊出黎？

咁咪唔驚未開幕就番左歸囉

港協暨奧委會隨即宣布，今晚出席開幕禮的8個運動員名額全數給予港足

2010年得8個位

得個幾丁友輸人又輸陣
應該全部亞運撚都有份出席先岩

應該無 但差唔多

運動員名額八個者
冇話帶領果班西裝撚屌有幾多名額

收到風今日係咪飛馬對理文? 有冇人知係邊, 想去睇睇

南區啲olympus相影到好型

咁簡單啦
足球果23個就做後面班西裝友

2點半 將軍澳寶翠公園

唔好再講喇

港超聯 「堅Sir」笑晒口：新援勞高有料！
08月09日(四) 11:03

港超聯球會和富大埔和凱景周四（9日）假九龍灣公園進行熱身賽，大埔憑勞高、哈利、伊高沙托尼各入一球，以3比0擊敗凱景。

首節和富大埔是較主動的一方，勞高和黃威先後遠射被凱景門將陸平中撲出。其後，勞高再度出擊，右路推大位起腳，惜中楣彈出。此節尾段，勞高和艾華度先後頭槌攻門，惟未能把皮球送入網，以0比0完第一節。

第二節勞高繼續製造威脅，個人突破後回傳予歐陽耀冲，後者第一時間起腳被陸平中撲出。隨後的角球攻勢，艾華度衝頂僅越楣而過。其後，大埔的努力終收成正果，勞高趁亂射入，為球隊領先1比0完次節。

第三節，大埔繼續強攻，先後有馮慶燁和哈利叩關，惜未能攻破凱景門將保羅的十指關。及後，大埔憑哈利接應隊友橫傳撞入，將比數改寫成2比0。哈利單刀赴會被保羅化解，上前補中的伊高沙托尼惜射高。這位巴西射手隨後個人左路突破後窄位射入，助和富大埔最終以3比0擊敗凱景。

賽後和富大埔主教練李志堅對球員磨合情況感到滿意：「今場波主要睇新球員磨合，OK啦，不過要再進一步就要佢哋再去遷就球隊多一啲。」而「堅Sir」亦大讚今場表現生猛的勞高：「佢喺前後配合都好積極，無論有波冇波，佢都有好多跑動、好肯遠射，相信好快融入到球隊。」

至於凱景主教練馮凱文指：「賽果唔重要，最緊要係個過程。依家組軍大致完成，係睇下有冇合適嘅外援。呢班球員可能能力同經驗差啲，但係要畀機會佢哋去踢。」

保羅廢中踼完一定大有進步
不如簽埋奧力斯

kiki正前

加埋艾華度

大埔又準備傷兵滿營

2018-2019理文足球會新聞發佈會
球會主席李文恩，主教練陳曉明，新任隊長西班牙中堅干沙利斯在發佈會上會見傳媒！
主席表示票價下調想吸引更多球迷入場，尤其吸引將軍澳區一家大細入場支持！
陳Sir表示: 球隊管理為鼓勵球員入選港隊，今年增設口號（打拼，踢入港隊），在新球季入選香港隊的理文球員，可以有5000蚊獎金，以鼓勵球員為入選打拼！同時會上公佈理文新任隊長西班牙中堅干沙利斯，副隊長顏樂楓
理文今年有新吉祥物（衝蜂）！希望為球隊帶來新氣象，球隊下午14:30在將軍澳友賽香港飛馬！

5000

kiki, 艾華度, 杜度, 哈利
4碌巨塔

中左幅射?

費倫巴治扮多蒙特

【貿易戰】怕咗特朗普 傳中國延推「大灣區」計劃

大灣區出現變數！據《南華早報》引消息報道，中方為避免重蹈「中國製造2025」覆轍，成為美國加稅清單目標，決定將「大灣區」計劃延遲推行。

報道指，將計劃推遲主要源於貿易戰，現時中方面對的局面是，若果將「大灣區」計劃規模縮減，又怕「冇面」；但如果計劃規模宏大，則怕刺激美國會有新戰靶。有見及此，中方將不會一次過公佈所有措施，反而會將措施逐一推出。

大灣區已經唔存在了

之前又昆鳩人做開荒牛

哎呀，我仲諗住掃翻幾個單位。
雜種快 d 亮劍

屆屆影相都型
出局冇冠柒呢

有無人知大學d足球隊勁唔勁

子彈喺大學屈哂機 你話呢

你同咩比勁唔勁先

丙組呢

你指邊間先 間間唔同

cityu好似幾多港超球員

教大呢 我淨係知有袁皓俊

起碼甲組中下遊水平啦

city 同 poly 都多

And then after 3 months......

場決賽既對手好撚屎姐 比CU 碌到入決賽

有無咁勁呀 真心？

甲組中下遊好勁咩? 係你屎波定點?

甲組有郭建邦喎

勁喎甲組 好多鬼同前港腳 你太低估甲組定點

丙組已經係可以踢足90分鐘唔攰 雖然無技術但係體能，身體質素已經屈機

如果每個國際賽檔期都入選,當你一個球季有3次國際賽檔期
而呢3次都成功入選,係咪有1萬5千蚊先?
如果係就fatfat

我參加社區中心田徑比賽1500米 可以跑完1500米都唔攰 雖然慢第一名成1個圈 但係體能已經屈機

大佬呀 大專頭幾隊唔係踢港超就係踢緊甲組 因為冇鬼所以咪中下遊囉 何來低估呀?

踢一場波跑幾多你知唔知

真傻定假膠?

丙組跑90分鐘既距離同超聯跑90分鐘既距離已經唔同

海灣美斯奧馬爾去沙特希拉爾

不如直接取消左大專盃啦
8大直接入丙組聯賽,註冊左港超,甲,乙組唔可以踢
學泰國咁所有大學隊都踢緊泰國聯賽最低組別

點解要咁做? 目的係乜?

睇嚟佢都去唔到歐洲度踢啦

直接問「有無人知大教大足球隊勁唔勁」咪得

錢大過前途啦

中東佬係咁上下

奧瑪轉會艾希拉 / 希拉爾

頂已經 wow 咗

有乜點
咪自降

大熱天時包到實哂？係邊度參考返來架
冬季奧運會？滑雪？

個logo 又龍吐珠，個吉祥物做形又發冷咁，真係有少少九唔搭八
大家都知你地有心攪同有心做，但好心花少少錢外判比出面的形象公司做啦

隊波除左方柏倫之外都無咩邊個有機入選

港澳埠際賽計唔計

理文班費約2000萬元

有無ching去睇友賽 比數如何

抄？

今次好少人去，去印尼可能20個都冇。炮台贊要踢印尼聯賽唔得閒。

又眼罩又包頭，好似同足球同理文無乜關係

係囉⋯⋯
香港亞熱帶地方足球，衫穿到冚哂

一係就用動物做形
如果人，公仔源素起碼都同足球有關
似返個足球員，球衣，或至少穿返對ball boots

09好似又派膠

我第一眼睇都覺得好似百老匯堆野

唔該熄咗你個電話啦

襯佢仲係新，球季未開，仲未深入民心見人住
拿拿淋快尐幫佢換過套衫，整返個形頭啦

另外，唔少球迷本身打算去雅加達，但因為考慮到一啲不明朗因素而最後冇去。

渣ga達
除左營多都無咩吸引了

足總市務及傳訊委員會主席梁芷珊正式宣布辭任港超聯球隊香港飛馬主席，並透露新季會專注市場推廣工作，將會與理文和「升班馬」凱景合作，望提升香港足球對「公關」方面的意識。

既然個logo有條龍喺豎
吉祥物做乜唔用龍做主題

除左 city poly 其他 u 咪又係甲乙組腳做主力，丙組真係唔多入流

我個陣 hall team 又深水埗又香港 09 但無人入到 u team

區隊大部分都係職業球會唔要嘅二線年青球員，入唔到u team唔係咩出奇事

我個 fd 應該係堅堅既深水埗 ，因為我見佢同堅家軍好熟

🇹🇼Tim Chow 加盟🇷🇸Spartak Subotica ,有歐霸打

如果係poly嘅話都正常嘅
其他u應該有波踢

理文舉行記招後馬不停蹄改到將軍澳寶翠公園，相約飛馬進行友賽試陣。開賽8分鐘飛馬已有兩次攻門，但均被龍門撲出，雖然理文攻門次數不多但後防穩固，頻頻瓦解飛馬攻勢。賽至29分鐘，理文史提芬彭利拿成功把握罰球機會先開記錄，但其後理文於禁區內犯規，飛馬由祖連奴射入十二碼追和，雙方半場踢成1：1。換邊後兩軍未有太多攻勢，理文換入後備亦未見失守，最終兩軍下半場互交白卷之下打和收場。

助教曾昭達賽後滿意球員表現，指球隊仍在磨合期：「不少球員只合作數次，以一支新埋班球隊來說，滿意今日友誼賽表現，雖然有不少進步空間，但仍要時間磨合。」「達sir」透露下星期可能會再有友賽，但對手暫未確認。

logo一條龍，吉祥物一條蟲

我無記錯我個陣 city 係又有 mk 剛又有達 sir
無得踢都正路既

連正常人sense都無，學人做marketing? 都唔係果皮

從操皮肉生涯返去TVB 等電話拍垃圾劇算啦.....

agree, 西方識噴火果種卡通Q版龍都好吖

認真睇完理文啲宣傳，完全同意olivia呢個觀點

【港甲聯賽】愉園每周操五日外援陸續到 本地小將黃浩然：想起衝超再辛苦都練
2018年08月09日 06:39 pm
馬菲爾 @ UPower

盛夏中午練波，考驗意志﹗

今個香港足總賽季重返港甲角逐的老牌球會愉園，在摩域治加盟後下星期將續有新援抵港報到，該隊為達成衝超目標實行全職訓練，每星期練五日之餘，教練的要求也比過往更嚴格，由去年業餘模式每周一課都如今練五至六課，酷暑中進行季前訓練對球員而言並不易捱，該隊的年輕球員黃浩然就表示，只要想起球隊有升超的目標，再辛苦也會繼續練。

比原定計劃開操已稍遲的愉園，新季首名外援為去季效力流浪的摩域治，這名後防大將已經報到並投入訓練，其餘外援下周也會到埗，包括1名阿爾巴尼亞球員，本地球員方面目前參與全職訓練的包括多名年輕球員，去季主力廖億誠亦選擇全職效力，還有踢過港超的黃榮傑、鄭禮騫，愉園亦安排每周一課晚練讓兼職球員比如前港腳李志豪等人參與。愉園教練鮑家耀指，球隊新季加入3名外援及一批具經驗球員，雖然主要目標是升上超聯，但亦不忘培育年輕人的工作，希望長期能派2、3名新人上陣，而因為球隊是全職訓練，他要求在體能上要比對手優勝，並且技術、意識方面期待球員有更大進步。

由港超轉戰港甲，摩域治就強調「沒大不了」：「愉園是香港其中1支歷史悠久的大球會，深為香港球迷認識，新季能夠與年輕球員合作也是很好的機會，我們會在每仗都拚盡全力，若能升上港超將是最好結果。不論去季的流浪或今季在愉園，我都有很多年輕隊友，能夠有個機會讓他們證明自身能力、將來晉身港超或到其他地方，都是好事。」

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
剛剛 ·
【#亞運港足速遞 — 到達比賽場地】

去到比賽場地喇！影張大合照先，精神啊！📷

聽日分組賽第一戰，迎擊老撾，一齊睇直播幫香港隊打氣啦！🔥🔥

收睇直播方法：
1) 電視📺：
◾奇妙電視
◾有線電視高清體育2台（頻道602）
◾體育2台（頻道662）
同步直播！

2) 手機📱 / 平板電腦：
◾下載【奇妙電視Fantastic TV】 流動網絡應用程式！

3) 電腦💻：
◾登入【奇妙電視】網站（

#亞運男子足球分組賽
香港 VS 老撾
8月10日│17:00

#撐自己人 #香港勁揪 #2018AsianGames #雅加達亞運

剩番嗰個係咪雲迪奴域

終於有一隊有希望打破港會霸權

五點剛剛好放工

仲要77台有得睇

南區對T2羅勇 7點開波

我埔加油

link?

can't find

今日立眼睇到印尼news話有3萬人買飛，但睇真啲係買印尼U16嗰場，仲以為印尼球迷咁積極添，再睇吓香港對老撾，預售30張都唔夠。

廣州富力足球俱樂部

廣大球迷、媒體朋友們： R&F富力與球員林志堅 (Lam, Zhi-gin Andreas) 就加盟一事達成一致，雙方已簽署工作合同，球員林志堅正式加盟R&F富力隊。

＄＄＄

sure,$

frdly link

堅堅

堅堅vs丹尼

南區1:0

ricky

香港U17 vs 魚拉突U17 奇妙電視有電視廣告

咩打法

live link

會唔會開幕戰仲少過流浪對蓄力

上半場完 - 羅勇足球隊0:1冠忠南區

入球球員：高美斯2’

利申左先 屋企冇乜錢買傑志對武里南聯嘅波飛
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買波飛

我黎緊想睇波放鬆下 買張波飛好似唔太貴
但屋企唔太多錢 百幾蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有波飛讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有場波睇下 等自己生活冇咁頹廢

2:0

souza單刀得手

唔夠就問阿媽拎

Bombom彈珠人

永續ricky

理文隻野

聰爺爺

終於有香港波睇

【夢想尋秦記】
泰國呀唔係秦國！
夢想一隊將會喺星期日晚出發到泰國曼谷，展開為期約兩星期的季前熱身賽之旅，並會分別約戰五支球隊。因為小編唔識泰文，所以今次醒目喇，一早約定友賽時間：

14/8 V BTU聯隊 (泰乙) - 15:30 曼谷吞武里大學運動場
16/8 V 參楚里聯 (泰乙) - 15:00 朱拉隆功大學運動場
18/8 V 龍仔厝府FC (泰甲) - 15:30 龍仔厝府球場
20/8 V 泰國本田 (泰甲) - 16:00 七十二週年紀念球場
22/8 V 曼谷聯 (泰超) - 16:00 法政大學球場

註：開波時間為香港時間

想知一眾馬騮喺「尋秦記」會搞啲咩花臣，就記住睇實我哋專頁喇。

【港隊征亞運】港足明午亞運打頭陣 高空轟炸攻老撾 郭嘉諾：好的開局去提升球員信心

(21:59)2018/8/9

經過近一個多月備戰，面對種種不利因素，港足U23明午為香港代表團打頭陣，在雅加達巨港亞運首場分組賽出戰老撾。臨時主教練郭嘉諾明言，為免夜長夢多，今仗將會進取主攻，誓在首兩仗獲勝爭出線，並藉球員身形優勢高空進襲，務求有勝利開局迎接這4年一度賽事。

港足U23昨晚抵達印尼，今午作賽前最後一課操練，迎接明午在勿加泗市的首仗，在A組面對同組被視為最弱的老撾。郭嘉諾明言，同組有主辦國印尼及巴勒斯坦，為爭首兩名或最佳第3名出線，首兩仗對老撾及中華台北都要全取3分：「首仗往往是大賽最重要的一仗，好的開局可以提升球員信心，所以港隊首兩場會踢得很進取。」郭sir補充，抵埗後發覺當地跟香港同樣天氣炎熱，而且比賽時間在下午，會多注意球員體能。印尼龍目島近日再有強烈地震，郭指震源離比賽場地較遠，暫不擔心安全。

去年港足曾跟老撾交手兩次，包括U23亞洲賽外圍賽打和1：1，郭嘉諾稱，老撾的亞運陣容跟去年亞洲賽相若，故熟悉其踢法，因對手身形較矮小，會以身高逾1.8米的隊長劉學銘、列斯奧、同於美國留學回港出戰的杜國榆和安永佳，從死球戰術等高空攻勢狂攻：「上周廣州集訓，我們做了很多進攻訓練，除了高空優勢，亦會依重射手佐迪爭取入球。」 陣容除了3名超齡球員列斯奧、佐迪和林嘉緯，4年前曾征戰仁川亞運的陳俊樂，將與效力中甲梅州客家的徐宏傑，以及上季港超最佳青年球員鄭展龍攜手作戰。

港足今次備戰亞運可謂波折重重，一方面大會遺漏兩隊而要重新抽籤，令港足原本視為的上籤，最終同組對手多了巴勒斯坦，變成唯一有5隊角逐的組別，更要提早比賽，需於11天踢4仗。同時，港足近一個多月備戰，因與球會集訓撞期等因素，結果出發前最後3課才「夫添」。對此，首次帶隊參加亞運的郭嘉諾，盼球迷給予更多支持：「今次帶隊確實遇到較多負面消息，除了做好自己，都希望各界有多點正面訊息去支持港隊，讓球員保持信心比賽。」

點解要公開哂戰術

學kim

特優票好似$40

我國

點樣幫到你

【港超聯賽】理文委任新正副隊長 主帥陳曉明：在我心中他倆只是不同角色
2018年08月09日 04:55 pm
馬菲爾 @ UPower

喺新任副隊長顏樂楓既講話之前，先有講野快過機關槍既曉明Sir發表觀點

今個港超球季聘得香港、澳門足總前技術總監陳曉明掌帥，理文足球隊再在陣容上作出大變動、引入多名華洋新兵，該隊於周四（8月9日）的球季發布會宣布由西班牙外援干沙利斯、香港球員顏樂楓分別擔任正、副隊長，陳曉明解釋是次安排稱，2人並無高低之分，在其心目中只是擔當不同角色。

陳曉明在發布會後接受本網訪問，他說在委任初到香港球壇的干沙利斯為隊長時已衡量利弊：「觀察了干沙利斯1個月，感到他是個充滿正能量的人，在場上能給予隊友鼓勵。當初選擇干沙利斯，也因為球隊太新、球員太年輕，預期要他在場上擔起領導角色，為教練傳達指示。至於『光頭』（顏樂楓）就不只是場內，還要在場外協助教練、球員間的溝通，雖說2人分別是正、副隊長，但在我心目中只是不同角色。」

談到顏樂楓在隊中的作用，陳曉明強調其重要性：「大部分球員是『90後』，『光頭』有多年港隊、青年隊經驗，他的投入感、感染力，所有球員都認同，除非在場上已跑不動，否則他都不會停下腳步，像他這類球員未必是以言語去感染隊友，而是以表現去以身作則。」

人腳變動多、踢法有改變，意味著理文需要重新組合一切，在正、副隊長以外，陳曉明認為雲貝基、白智勳也會是重要人物，他更稱後者沒架子、每晚勤學英語盼盡快能跟隊友溝通：「由初到球隊至今，白智勳體重減了、心肺功能強了，這是一個好現象，而他勤學英語也代表其心態不是來度假，而是想有所作為，隊中每名球員都全力投入到這支球隊中。」

理文此前在雲南集訓，團隊建立是主要目的之一，陳曉明稱上周對東方龍獅的熱身賽，己方球員尚未在比賽狀態，而在體能準備上教練團隊也會注意時機：「上得快時也會落得快，季初應否練到最『弗』是個問號，到季中才去達巔峰可能是一個考慮 ，況且要同時兼顧技戰術、團隊、體能建立，所以我所想的一些踢法還未做到也確未夠時間去做，此刻會否已展現出『陳曉明的踢法』，當然還未，只是我們方向清晰。」

另方面，理文會長李文恩當日正式宣布會方推出的「打拚﹗踢入港隊」獎勵計劃，向入選大港腳的每位球員予以5000港元作獎勵，而球隊吉祥物「衝蜂」亦告亮相，相關精品稍後推出。

聽日亞運幾點

香港時間1700

【雅加達亞運】周五先鬥老撾 港足望衝破16強

tsui dai轉會牛津聯

Undisclosed fee

Deadline Day

牛津聯第1場已失4球

Oxford United are delighted to announce the signing of Tsun Dai on a two- year deal from Bury for an undisclosed fee.

The Hong Kong-born midfielder moved to England as an 11-year old and owns a dual-nationality passport, meaning he can represent either his native country or England.

The 19-year old has represented Hong Kong at U15 level and, after a spell at Reading, came through the youth ranks at Bury to earn his first professional contract. Such was the level of his performances, shortly after signing his first deal, he was rewarded with an improved contract ahead of the 2017/18 season before making his professional debut.

U’s manager Karl Robinson welcomed Tsun to the club:

“He is someone who we are pleased to bring to the club. He is an exciting prospect and although he still has plenty to learn he has a fantastic attitude and we think will continue to develop and improve.”

邊洗公開 盲都知佢咩戰術

盡帶彈返上英甲 贊狗又要潛一排了

比某榜首隊隻 金翅仆街鳥 cute 好多 😉

贊b燈到盡戴重返英甲

熱血理文

畀心機踢波 大個一樣入到牛津

前題都係要有父幹
唔知張高翔係個邊有無機呢

首先要係真英國人

希望可以吸引到將來成功香港人嘅關注

友誼賽：
於8月14日（星期二）晚上8時假將軍澳運動場舉行。賽事分上下半場，全場為90分鐘。

四角賽：
曼聯U16青年隊將於於8月17日（星期五）傍晚6時的頭場迎戰香港地區精英隊；香港U17青年隊與廣東U17青年隊之戰則會緊接亮相。兩場比賽之勝方將晉身下一圈友賽；負方亦會相互交鋒。
四角賽不分上下半場，全場為45分鐘。

歡迎市民屆時於將軍澳運動場索取免費門票入場觀賞賽事。馬會亦會為全程賽事進行網上直播。

【港超聯】飛馬友賽和理文
陳七踢中堅有板有眼
建立時間 (HKT): 0810 00:30

香港飛馬周四在將軍澳寶翠公園與理文進行季前熱身賽，結果憑祖連奴主射12碼得手，雙方各一言和，而飛馬隊長陳肇麒此戰後備上陣踢中堅，踢來有板有眼。

飛馬下周一走泰國進行季前集訓，出發前先與理文拍跳，而飛馬開操時將隊長陳肇麒列為中堅，上半場中段獲教練柏度安排後備落場，與羅斯合作中路防線，到下半場中段改與張志勇合作，破壞力不弱，踢來也甚定檔。理文上半場靠史堤芬彭利拿的罰球施射中飛馬守衛改變入網而領先1:0，但飛馬憑祖連奴的12碼於完半場扳平，兩隊下半場再無交收，打成1:1終場。
陳肇麒賽後表示，對上一次踢中堅時已是初出道踢丙組時，大概踢了兩季中堅，轉到甲組後便沒有踢過這個位置，今日再踢此位置，只是仍要點時間適應。他說：「好長時間未有踢中堅，表現算可以，但還要多點時間找回踢中堅的感覺。」他笑言，前鋒位置競爭大，改踢中堅可能是一條出路。

本地洋將唐道碧（深紅衣）回港投大埔，並申請香港特區護照。

咁認真做乜

條大陸佬，上次同Ky影相西口西面
但今次對住林志堅，面色歡容好多

好心咁有錢就印過條頸巾，仲係2016

其實謝家強簽左rf會唔會搞到入唔到籍

戰術就係東提小X門牌大兜亂

佢意思係咪since 2016？
第一季個會徽唔係咁樣

屌我以為係成立年份
Est. in 2016之類

咁都唔應該淨係寫2016

仲諗住幫到就幫

［奇妙電視有直播］亞運男足 香港U23 對 老撾U23 17:00

即場討論

今日辛祖有波踢 開齋快過基奧alex

預測：門前5碼執雞/頭鎚頂入

而家邊度仲有香港隊波衫賣

佢前鋒變中堅 查維斯中堅變前鋒 真係你踢埋我果份

link?

btw U23 link?

7爺 查維斯雙中堅
落後時兩個上返去

飛馬有咩中堅
叫柒爺打中堅都輪唔到自己
會唔會掛靴好d

唔似
因為主力四個外援無羅斯份
有機會用陳七搭76

利馬，查維斯，艾華？

有肥積黃俊皓兩隻閘唔用，用佐佐木打閘，柏度加西亞又想玩咩戰術

奇妙電視有直播

哥迪奧拿

全攻陣

用會然羅曉聰la

去咗亞運

【友賽傑志】
明早夢想就會去到石門與傑志拍跳，不過友賽為閉門進行，球迷可以留意返我哋嘅報導。不過 傑仔 Kit Jai 都要返工嘅。

友賽：傑志對夢想
時間：冇得睇
地點：賽馬會傑志中心

<Friendly Time>
Dreams will be in Shek Mun to have a closed-door friendly with Kitchee. Fans can follow us for more details. Kit Jai, don't skip work, OK?

#DreamsFCOfficial #ThisIsOurDream #魔頂亞尖 #夢想FC

就快出陣容

仲未有

【亞運】香港對老撾正選陣容

5點正開波，正選陣容如下：

袁皓俊
列斯奧
徐宏傑
劉學銘
陳俊樂
鄭展龍
杜國榆
鍾偉強
安永佳
余沛康
佐迪

#香港勁揪 #撐自己人 #亞運

［奇妙電視有直播］亞運男足 香港U23 對 老撾U23 17:00

鄭俊彥已入NCAA D1名單
下年張高翔同港會球員林家浩(Fira Lam)應該都會去美國流學

老檛7號幾勁，有冇港超隊考慮下

內地《體壇周報》周五（8月10日）報道，亞洲足協競賽委員會在8月28日將於東京開會，討論主題為未來2年的亞洲聯賽冠軍盃，屆時將論及增加外援限額，這篇由內地記者馬德興撰寫的報道指，「外援增加似乎已大勢所趨，問題只集中於增加人數」。

請問羅曉聽後備落場後
有邊腳好波架

籮x蟲

on9

羅曉聽

屌射啦

成班不射男

羅曉聽咪衝左埋去射

應該起碼 5:1

finishing

nando 打 90 分鐘

鐘偉強矛到

兩個Uncle點捱4場

咁都燈到

flops of the match

安永佳
羅曉聰
鐘偉強

天氣影響有冇咁勁呀

香港呢排仲熱喎

true

好膠

佐迪

不死人

如果無入籍靠呢班人遲下踢大港隊，香港隊真係搵邊個睇

成隊得幾個有腦

唔知龍仔傷成點

請停止欺凌會員羅曉聰

唔係欺凌，係屌佢老母啫

羅曉聰列入黑名單

乖啦羅曉聰 唔好上水住

最好直頭expand 19-20亞冠
等香港都可以直入

《體壇周報》報道指在下個亞冠聯賽周期增加參賽球隊外援限額，「似乎已經成為一種不可逆轉的趨勢」，2年前就亞冠盃外援名額增加，亞協曾在東、西亞召開研討會，當時由於各方意見不一而將議題擱置，這次亞協再進行討論，是今年內決定就可以來屆執行，報道稱亞協在月底的會議態度似乎很明確，就是希望增加各隊的外援名額，而亞協前擬定的各策略與方案，分別只在於外援名額增加的多寡。

《體壇周報》報稱，在目前「3+1」的外援名額、即3名無國籍限制外援以及1名亞洲外援基礎上，亞協的增加外援方案包括改為「4+1」或「5+1」，或者取消亞洲外援名額，將無國籍限制外援額增至5或6人，而澳職是支持「5+1」方案，至於日職、韓職傾向亞冠轉行「4+1」，至於西亞方面就提出將亞冠與西亞聯賽跨年制接軌，即亞冠比賽在每年下半年開始，至翌年中結束。

法國樂仔踢box to box最啱

大埔有ww限制咗佢

將東西亞一分為二算啦

兩年前係話註4+1出4
點知無左回事

入場支持香港隊的雅加達亞運義工團。（相片來源：港協暨奧委會）

J league好似話傾緊完全無外援限制

提提大家 如果要求太高 只會自己辛苦
要記住呢隊只係港隊
唔係皇巴

點解會取消國籍限制？唔係3+2或3+3先好咩

平時港超有大哥同外援帶住冇睇得咁辛苦

佢地d人夠質素外流
緊係唔怕外援爭位

跨年制我都支持
不過外援名額要變3+2 3+3應該會較好，

香港Pogba

對面d蝻都係唔收腳，踢撚死佢地就岩

唔開聲ok

咁大乳

澳職是支持「5+1」方案
西亞方面就提出將亞冠與西亞聯賽跨年制接軌，即亞冠比賽在每年下半年開始，至翌年中結束。

你島差啲輸

不死人鍾偉強

將亞協同亞冠好似歐聯歐霸咁連埋一齊

就香港?

增加亞洲仔外流3+2 最好

巴勒斯坦兩翼跑馬咁跑

水平如何

幾快

btw still 0:0

HT 0:0

⏱Full Time | 始興市民FC 0-1東方龍獅足球隊

⚽️ 50’ 徐德帥

和波是咪最好結果

【雅加達巨港亞運】香港男足主帥郭嘉諾：首戰贏波球員表現拘謹 來仗對中華台北要夠「放」
2018年08月10日 08:46 pm
馬菲爾 @ UPower
中華台北門將潘文傑表現穩陣，香港隊真係要踢得更放、創造更多機會入波先得

雅加達巨港亞運男子足球揭幕戰，香港23歲以下代表隊3：1擊敗老撾U23國家隊、在A組旗開得勝，只是球隊在開賽初段表現拘謹，主帥郭嘉諾甚至表示在熱身時已發現球員緊張，導致在場上不敢去用球組織，盼來仗即本月15日對中華台北，球員能「踢返放少少」。

「甫開賽已見球員好緊張，熱身都看到他們心情好緊張，所以比賽初段好拘謹，賽前練過的戰術都不敢用，尤其兩名中堅不敢去用波，直到入第一球後才有改善。」郭嘉諾表示取勝總算好開始，惟滿意之中球隊仍需有更大進步，往後3仗要調整得更好：「球員較拘謹，不夠放膽去用波，也不夠膽放高波過去，而接應的球員又未到位去準備。下場要踢返放少少。」

郭嘉諾指中華隊比老撾更強，爭勝之餘更要爭取得失球差：「球員在場上要更快去專注，早入波去取得優勢對往後有利。」

對手第幾級

第四級

南亞東南亞又唔識分
唔怪得人地話香港=中國

仲未開記錄

我帥王者歸來

85 mins
我島0:0

台灣

final 5 mins

still 0:0

對香港最有利

會唔會真係輸

唔好燈住

1.07都開唔出

大香港出線

郭sir好波

聯賽冠軍：東方！

我島0:0

完場

全部非職業球員

玩具之王

香港

巴勒斯坦仔: 返家鄉買樓好過

係島守得好定巴廢

亞運出線

羽毛波

巴勒斯坦全場吊打我島，但全部鳩射
我島龍門勁到好似開外掛

ps 我島足協:gary white亞運隨隊擔任技術總監

射38中19都唔入一球

台灣葉鴻輝上位了

大國腳都做埋一號啦佢

香港第一輪榜首先

下輪1要食左台灣佢

成功燈爆

你叫足球隊情何以堪

Laos係ASEAN成員國喎，全名東南亞國家聯盟

唔知係我唔識分定係你唔識分喇

梁守志已經有金牌在手，又然

狗志yes.gif

唔要銀牌

「龍仔」表示，自己拉傷鼠蹊，但距離下仗對中華台北有4日休息，仍有機會趕及上陣。

馬拉 2:0 奧瑪酋長國

抖多幾日啦 下場出返av代佢個位

btw 打完台仔2日就要對巴勒斯坦

要大數台仔先掂

上年贏4球 好難想像一年後會贏唔到

我島三名超齡選龍門同兩個後防 全力加強防守

最緊要印尼炒鳩巴狗，最後對我地留力就

屌 下場會唔會台仔都搞唔掂

一場一場嚟

下場推樂仔上去

HK win

台仔今場有運姐

台灣和咪好
等港隊球員認真踢，唔會當對手廢啫

巴勒斯坦係對住台仔係咪玩兩翼

劉學銘已經跌落神枱
之前連登仔吹奏曾錦濤，佢之後嗰季收皮
世事果然不停地重覆

下個被燈死嘅係？

惟有燈少陣

你幾時返生

下場 聰仔加油

咪燈啦

12號印尼對我島

鼠蹊都仲未收咧

胡晉銘高危，Jordan啱啱嗰季都

羅曉聽呢排就收收聲先啦

cup一下已經係最好處理方法嚟
比龍門封哂位 硬射一定會被救
只能怪佐迪已經37 動作實在冇以前咁快同靈活

Cap埋羅曉聰個球出黎啦

一係就一下射
一係cup完就橫傳比左手邊射空門
多咗喇

羅曉聰今次真係一戰成名

邊度有得重溫？

。。。

笑到晚飯都嘔返出口黎

痴撚線係咪智障架。。。

其實佢係南華個年好好j，點解會搞成咁

華人敝病 keep唔到幾季

臨尾仲有球兜口兜面射落個keeper到

同埋比人改造去踢閘

[url]
條片去到 60 幾分鐘

台灣對巴勒斯坦
[/url]

13哥fb話全世界都係睇到60幾就無得睇，屌死印尼

兩條友講完東網玩具決賽，幫佛山 youtube 精華講埋 (無用東網片)

但無啦啦去到 1:39 ，聽到東網平時播香港足球個 BGM

渣架

*唔肯定有無用東網片

原來一開始 00:00 已經由東網 BGM

慳水慳力唔駛搵伍家謙

畀同名會員累死

比我係樂仔實屌到佢仆街

Cap埋補射再救出個下
真係屌出聲

睇到好尷尬

故意紮條繩

佢真係好似嚟學踢波咁，自己offside 都唔知

香港足球代表隊今日晏晝喺亞運第一場分組賽3:1輕取老撾，只不過以今場表現黎睇出線形勢絕對唔樂觀，尤其同組另一場賽事中華台北成功迫和巴勒斯坦。

先講下排陣，今場教練郭嘉諾排出類似433比較進攻型嘅陣式，後防方面以出擊能力強嘅鐘偉強任左閘、余沛康作為右閘、徐宏傑同劉學銘扼守防線中路。中場方面就派出列斯奧出任6號防中位、陳俊樂擔任Box to Box 嘅工作、以及杜國榆擔任串連嘅工作。前線就有高大前鋒安永佳、佐迪同鄭展龍組成進攻三劍俠。呢個陣容排出黎看似分工清析，最尾亦順利贏到場波，但係當中就暴露咗唔少問題，以下會詳述講解。

第一，兩閘下場人選係咪需轉下呢？以前鋒鐘偉强充當左閘無疑閘位助攻能力有所增強，當安永佳入左中間都仲有人可以後上幫手拉邊。只不過防守嗰陣鐘偉強就顯得好吃力，好幾下都出犯規呢招去解決對手，亦因為平時打開前面，防守企位都經常出現問題。下場不如調番佢上前面喇，以同樣後上能力強，但防守力更強嘅姚浩明可能更好。而余沛康亦同樣喺閘位表現患得患失，攻守都唔掂，下半場俾謝朗軒入替直情係可以預料到嘅事。

第二，列斯奧打防中壓得太上。列斯奧打防中派牌同截波真係一流，同時亦可以以佢經驗帶到班後生仔。稍嫌佢喺球隊進攻嗰時企得太前，一俾人打反擊就番唔切黎，好彩對手實力弱啲攻擊先無乜威脅，下一場對實力都有番咁上下嘅中華台北就要留意吓喇，再壓咁上隨時出事。

第三，進攻套路單調。成場波港隊都係不停長傳，無乜組織可言。不斷長傳搵佐迪，對弱隊就對面下下都頂輸啫，對番強少少d隊人地都會有針對性佈處喇。今日其實好多機會可以入波，啲second ball好多都把握唔到，搞到最尾入得三球。遲下個幾場就咁踢嘅話，對手強咗，射門機會又會少咗。咁嘅把握力，真係好為港隊擔心。另外今場進攻套路單調之餘仲要前線冇乜配合、決定又慢，連單刀都慢慢黎……贏只不過靠本身球員質素比對方好咁解，唔係因為球員發揮得好。

第四，球員唔可以鬆懈，係任何一刻都唔可以。今場領先2:0嗰時就係防守球員一不留神就俾人追番粒，對手追番一球之後氣勢如虹，更加令到港隊之後一度受壓。之後對嘅對手更强，唔可以再有類似犯錯。

下一場對手係中華台北，同港隊實力接近，只係港隊稍強少少。只要若果港隊輕敵或者大意犯錯，係絕對有可能失分。我建議下場港隊將陣容改成4231，務求不斷創造機會，強攻中華台北。派出徐宏傑、謝朗軒任兩閘改善閘位問題，中堅用劉學銘拍列斯奧，防守中場派出胡晉銘、陳俊樂去提供活力，攻中由於鄭展龍受傷，就一定要用林嘉緯。另外再派出鐘偉強、羅曉聰同佐迪前線攻堅。我認為呢個陣活力會十足、撕破力亦有保證，但當然郭sir會自己排一個佢覺得適合嘅陣喇，至不過要解決今場波啲問題都有排搞。以上只係我個人意見，大家可能睇到嘅嘢會唔一樣。無論如何，希望港隊之後一直順利殺入決賽，香港人請齊撐港隊！

失個一球絕對要睇下余沛康既問題

一開始左面踢上斷咗,佢完全無留意身後有一個球員亦無回防意識
甚至當對手比落去,佢轉身望到有一個Laos既球員
但佢仍然無起動既動作,直至最後都係散步式睇波
依d後防真係..

已經唔洗睇

大大個fatgor又唔用，用羅曉聰

仲出劉學銘

羅曉聰

冇得揀

傑仔列斯奧啦
出個垃圾做乜 省港杯輸完既野 依加又輸多次

其實有個問題
搵列斯奧目的理論上係想有人嗌番住個後防，
但推上一格之後，學銘係做唔到依有一方面既作用
同埋要防中根本唔需要揀列斯奧啦
奇奇怪怪

一係學銘打防中，換番列斯奧打中堅？

學銘努力練多d先 後備係你目前最好嘅位置

60歲的彭武松再次接手國家隊，就與洋帥懷特(Gary White)等教練團隊締造一場0比0的戰 役，更是跨越52年來在亞運男足賽場上的首個積分。

Uppower
足球【雅加達巨港亞運】抓緊青春的尾巴 教大生趙少維足球路上的小成就2018年08月10日 02:20 pm

四年前的夏天不過是個考完DSE的學生，視足球為有助紓緩壓力的興趣，如今，趙少維卻已身處印尼、穿上香港代表團的制服並以足球運動員身份參與亞運會。往時那個盤算著完成學業就去考政府工的年輕人，現在將興趣變成了自己的事業，那怕足球路上能走多遠難以預計，但總算能抓緊青春的尾巴，在23歲前完成出戰亞運會這樣的一個小小成就。

地區足球隊和富大埔有著足可圓夢的口號，透過足球凝聚地區民眾，也給予年輕人追夢、圓夢的機會，而新學期將是香港教育大學三年級生的趙少維，四年前還只是個剛考完DSE的年輕人，職業足球對他來說遙遠得連夢也說不上，如今透過足球找到了登上亞洲大舞台的機會。

「那時候對未來的想法就是讀書，看看能讀到哪個程度，讀不上去時就去考政府工。」4年前的趙少維還是愉園青年軍的成員，同樣是1996年出生的陳俊樂已經征戰仁川亞運，而他不過只是社會上無數以足球為興趣、志在與朋友透過足球尋找快樂的人之中其中一個，人生翻天覆地的變化沒有一個細節是他想像之內，但就因為一場大學校隊對和富大埔的熱身賽後發生。

「代表香港？沒有想過。以前有選過學界代表隊，但說到代表香港踢大型國際賽，往時從沒去想。」獲大埔主帥李志堅招手後，趙少維開始了讀書、踢波兩邊走的路，很多時要在球隊訓練後趕吃午飯、回教大上課，去季在菁英盃得到球隊重用、透過比賽找到狀態和取得表現，也讓去年入選過U22代表隊集訓的他，開始思考入選代表隊參與亞運會的可能性。

「往時只是在YouTube看陳肇鈞在上屆亞運的出色表現，然後會想自己能否有這樣的機會？到上季有機會踢港超比賽，就開始有著踢好一些、今年有機會去亞運會這想法，也感謝郭Sir（郭嘉諾）給我這個機會。」是夢想成真也好，是努力的回報也好，趙少維也不忘在同齡人陳俊樂身上得到的啟發。香港23歲以下足球隊啟程赴印尼前的最後一課訓練後，傳媒包圍著「樂仔」訪問，坐在一旁的他看著對方，只有由衷的佩服之情：「就算是『樂仔』這樣在香港足壇有名、有一定成就，仍一樣勤力地不斷加操，如果我不發奮又如何追趕？就是他給我要做得更好的動力。」

5年制的大學課程仍有3年，趙少維在學業、訓練之間如走鋼索地掌握如何取得平衡，偶然也會想若果將來成為全職足球員會是怎樣的光景，他說若然有機會都想在畢業後專注足球直到這路走到盡頭，但未來事誰又能料？抓緊青春的尾巴、踢好一生人可能只有一次機會參與的亞運會就更重要。「盡力為球隊付出，把握好任何機會，每入一球都對球隊爭出線幫助好大，隊友好努力、好辛苦去組織，將球送到我腳下，我不能令大家泄氣。」他說。

「參與亞運會，可能算是達成一個成就。」正如趙少維所言，將來要以超齡球員身份再參與亞運並不容易，這次過後很難再有機會。「就為香港爭取最好成績吧。」

防中都唔需要佢，唯一佢嘅用處就係身材。

學銘，勞烈斯身型好
路數就差d

當然brian fok都係

brian fok

係冇撚腦

David N'Gog去左同華杜斯做隊友

覺得係進步不合預期囉，同轉身慢
但名單中有更好選擇？

gum點解唔用樂仔晉銘

中堅傑仔recio
防中胡晉銘

早一年同華佬做隊友咪好囉

5年制
blaw glaw???

可能郭膠諾覺得列斯奧進攻ok掛，又可分波。但咁佢選av做乜呢

賽程咁密，無可能場場擺到最強陣既
實有取捨

樹仁都係因為334先有得升做大學。好似話以前政府想佢同poly 一齊升做U 入UGC 但樹仁唔肯轉三年制先傾唔掂數

五年制=四年大學課程+一年PGDE(教育文憑)?

列斯奧攻嗰時先推上去，守嘅時候就縮返後去變三中堅
問題係活動範圍咁大，對年紀唔細嘅消耗好大
十日打四場好快乾，之後搵下晉銘幫佢跑多啲好啲

係，分組賽贏得醜怪唔怕，目標為本咪得
例如用鍾偉強都贏咪好，等姚明有養精
尋日即討有個人話嘉緯選咗又唔用

會員李輝立怒斥羅曉聰發傻

右閘mk聽

4年前考dse但而家至year3？係咪讀咗副學士？

入媳搵妹祖代Av 啦
早大家一步到印尼
佢加佐迪打前可以屈鳩班U23仔

Tvb介紹大灣區聯賽

咩節目

新聞

FAT哥踢番右閘得唔得?

逼害mk聽

羅曉聰轉行啦

做妓者

咁快就介紹

收聲啦

辛祖 : 不了

龍獅玩具部

落後0比2，反cup3比2
btw傑志幾時先升上甲一

南華

一季入 20 球既垃圾

尋日差啲俾人反cup啦

我冇問點解選咗av唔用，不過有咁諗

第一場仲講明斬叉燒點解唔出av上半場贏佢456先呢？

結果就係因為所謂"身材優勢"都唔係斬叉燒

將軍澳有第一場國際友誼賽

學銘搞搞下好似phil jones咁
當年畀費蛇又擺下踢右閘踢下防中
而家學銘又成日畀ricky擺去玩其他位
搞到踢返中堅就出事

本身正選個陣係贏到2-0
真正問題係2-0之後郭嘉諾調動做得唔好，唔係正選陣容排得差喎

香港女足對澳門女足

tap in 唔計
12碼 唔計
頭槌 唔計

首屆大灣區足球冠軍聯賽十月開鑼 球隊積極備戰

首屆粵港澳大灣區足球冠軍聯賽，將於十月開鑼，港澳及廣東共12支業餘球隊參加，多支球隊正積極備戰。

距離「開波」不足兩個月，廣州和佛山隊都加緊備戰。這天兩隊先來一場熱身賽。

代表廣州的廣州從壹，約兩年前曾奪得市內業餘的「城市足球聯賽」冠軍，現時有約一百名球員。為迎戰大灣區足球聯賽，近月招募了四名外援。

廣州從壹主教練葉劍鋒表示：「四名法國的外援剛剛加入，其實他們能否真正加入球隊，暫時未知，要在這段時間試訓，調整一下他們的狀態。」

聯賽由大灣區十二個地方的業餘隊伍組成，主客場制，先分東、西賽區作賽。香港愉園和廣州從壹同為東賽區，會率先碰頭。

葉劍鋒說：「香港的球隊，他們的接觸、教學都是以歐洲為主，我們廣東的是『南派足球』為主，就是快、小、靈巧，歐洲足球是很著重整體，很著重每個位置的發揮，我們都是抱著學習、交流。」

東西區首兩名共四隊會進入「季後賽」，再打主客場計分決出名次。佛山文盈隊期望能晉級。

佛山文盈負責人梁學文稱：「(希望)草根足球文化更能提升，草根是支撐職業足球的一個重要基礎。」

香港和內地的足球交流，有每年的「省港盃」。大灣區聯賽主辦單位表示，雖然他們只是業餘性質，但相信可促進城市交流。

廣東省民間足球促進會執行會長王軍指：「『以球會友、以點帶面』，因為參加的所有的，包括工作人員、運動員，都是各行各業的工商階層，促進了旅遊消費，拖家帶眷還有球迷，會來往不同城市觀看賽事。」

主辦單位預計為期約五個月的聯賽，共有60多場的賽事在大灣區各城市進行，詳細的賽程會在月底公布。

港隊踢亞運都無報得咁詳細

含柒啦大灣區聯賽

對呢隊嘢正選贏2-0點都唔夠啦

點解82分鐘先敢換第三個？因為冇put the game to rest囉

出埋啲羅冠聰嚟斬，冇腳出得好嘅，仲要搶波踢，啲老嘢咪冇得休息囉

jordi recio 樂仔尋日跑咁多，其實應該係唔需要

一百名球員

recio應該一早要休息

本身似係想收佢所以下半場再谷上咗，諗住攞多粒收工

點知🤷‍♂️

明明南華嗰陣啲出波係幾好，宜家連個波都斬唔起

廣東省民間足球促進會執行會長王軍指：「『以球會友、以點帶面』，因為參加的所有的，包括工作人員、運動員，都是各行各業的工商階層，促進了旅遊消費，拖家帶眷還有球迷，會來往不同城市觀看賽事。」

原來係去渡假同叫雞

之前唔係試過香港女足對新加坡咩
仲係20蚊定30蚊門票

廢文

早兩年對過新加坡女足啦

琴日場u23有冇highlight睇睇?

港隊嗰場奇妙電視有足本重播同精華

見到有重溫 Thx

將軍澳訓練中心啊

早前赴南韓集訓的傑志，周六（11日）假賽馬會傑志中心跟夢想FC進行友賽，結果憑着巴西前鋒盧卡斯上演帽子戲法，再加上費蘭度個人梅開二度，以及林柱機、林恩許與試腳巴西前鋒羅拔各入1球，以8比0大炒夢想FC。

賽後傑志主教練朱志光指友賽收到練兵之效，球隊在南韓集訓後，體能、比賽狀態都有所提升。球隊在華杜斯離隊後簽入施素高填補，惟「朱Sir」稱此子狀態仍需提升：「礙於身型問題，佢嘅活動範圍唔算好大，需要球隊再配合佢多啲，左右附近多啲人跑動。」至於試腳的巴西前鋒羅拔，「朱Sir」透露要再觀察一個多星期才有決定。

正選陣都排得差啦，佐迪打正前已經失敗
鍾偉強踢落唔似係左閘，而且責任太多，未免強人所難，安永佳位置偏左，但係唔識落底出波，中後場又係亂黎，分工唔係太清楚，我睇落似3412多d

塊地咁醜怪嘅?

落左咁大雨，啲椰子殼浮起哂就變左咁

召喚13哥

香港贏3:1 印尼顫抖未

贊B又開post撐港隊

在華杜斯離隊後簽入施素高填補，惟「朱Sir」稱此子狀態仍需提升：「礙於身型問題，佢嘅活動範圍唔算好大，需要球隊再配合佢多啲，左右附近多啲人跑動。

係咪想跑死大哥 :(

好擔心亞冠外會唔會連第二圈都過唔到

作客馬拉又唔係未試過，況且一月尾二月頭去連温度嗰個問題都可以唔洗煩咁多

係第三關難搞啫

佢身型有啲似基藍巴, 可能變咗豬油膏了

法國贊狗出面開啲po幾高質，email嗰個笑到我

香港女子足球隊將於今日下午4時於將軍澳足球訓練中心友賽澳門女子代表隊。此友賽為港隊出發巨港前的最後一場比賽，惟此比賽為不對外開放賽事，而將軍澳足球訓練中心現時亦只作內部運作，不接受非有關職球員進入。

中西區足球隊和 Loikeung So 在一起。
2 小時 ·
【 Welcome to CWD.FC 】

星級中場球員蘇來強正式加盟中西區，曾代表和富大埔、公民、傑志及元朗、福建及流浪等職業球會，上陣職業賽事超過200場賽事，經驗相當豐富，現時球隊中場在加入蘇來強後更添完整，而今季賽事將於九月初展開。

15死士

本來諗住去睇凱狄BB

working holiday

原來bojan都想我傑入到分組賽既 咁我以後唔dislike你了

玩到直播都要收錢

個直播好弱雞 玩收密碼 login

Myradio

實有人放

拿 我就覺得d人寧願入場睇都唔會俾錢睇直播 1係就直情唔睇

說好的亡桀必羅呢

贊狗專心喺出面開高質po啦 行入嚟講句塞爾維亞狼人都可以燈得死扮凍

佢又係想燈到施素高回勇

用心良苦

朱sir上波樂

印尼u16今晚踢東南亞u16決賽，焦點唔喺尋日香港呢場，可以話係一片WFC。

右手手肘傷患尚未復原的王振鵬也踢了上半場比賽，他表示目前是忍痛上陣，正常要休養到9月才正式復出。

CCTVB平時唔播體育今日特登播大灣區足球有香港波參加

政治原因

屌佢老母臭閪

平撚時唔撚見佢擺港超精華

濕尻業餘波就當新聞賣

屌你老母 CCTVB好日唔講本地波 一講就講大灣區聯賽

一定係架啦
係估唔到佢咁撚仆街姐

仲話係業餘性質但可以交流 屌佢老母

無線做賤種嘢都唔係第一日嘅事

貝匪隊波去交流得㗎喇

正常香港人香港傳媒都係會WFC^^

條新聞影啲比賽片，啲球隊仲要著緊唔同款既波衫落場

仲有朱蛇個仔

好多跟操好多都未落實

姓郭個po都好鳩
但入親港超po會再鳩多100倍

感情台post

想揀平貨

贊B點睇你愛隊南華掉咗個亞軍獎座啊

共狗

左羅

其實有

以前就有體育世界姐依家??

Mike Luk 檔野改左名

定係合作

Affinity 個網站所有野都 link 曬去 Sportsync 既

有無人有睇今日辛祖？

上季香港波機乎每個比賽日都有精華睇 咪亂屌

ONCC直頭有成埸波睇返添

你拎獨家播既oncc同cctvb比
ok you win

亞運未開印尼已經畀人插爆屎眼，足球開皮，台灣投訴訓練冇水飲，老撾巴勒斯坦投訴草地厚凹凸不平，香港呢投成點呢投咗未呢？指，印尼亞委會獲得香港稱讚！報道話郭嘉樂好滿意各種服務，佢話：

「我認為組織者有履行佢哋職責，喺酒店同所有其他服務安排都掂。
喺我哋住嗰間酒店，我哋好受志願者同其他人歡迎，我哋非常感激，比賽場地同訓練場所等各種設施都滿意。
場地好，酒店食物都好，組織者嘅工作可以話係完美，我哋非常開心，希望一直持續到我哋離開雅加達。」

另一篇報道有提及郭嘉樂談印尼隊。
「我哋最緊要係積極拎分，印尼有實力，我知道印尼嘅比賽會有好多人入場睇，但我哋唔會受到影響。」

13哥FB
辛祖喺印尼第一次踢正選，雖然錯過三次黄金機會，但教練Robert對佢依然有信心，Robert對sindonews記者講：「我認為辛祖已經知道並感受到了香港聯賽和印度尼西亞聯賽之間的區別。而且他（比賽開始時）已經（打得很好）。這的比賽節奏非常快，他必須迅速作出反應。」

暗示佢仲係太妹下妹下？

要捉字失就無謂
不嬲蝻都只係講緊南亞人
老撾人同香港人無論種族同樣都唔差太遠,但講品老撾人仲純,你咁講香港人更加似蝻

他必須迅速作出反應

愛之深 責之切 in bojan we trust

足總諗住幾時公佈港隊教練

你有內幕? 知道已經有人同腳腫簽左合約?

Team News

New signing Ricky Holmes stands by for a first appearance after joining from Sheffield United on loan on Deadline Day. The former Barnet, Portsmouth and Northampton winger would be a ready made replacement for Samir Carruthers who will be out for at least a couple of months with a knee injury.

Fellow new boy Jamie Hanson is unlikely to feature with a slight calf strain that will keep him out until next week, while Tsun Dai,who signed from Bury on Thursday, could be on the bench.

SOR
T-SUN好似無入大名單

無錯

基奧攻入個人中甲首個入球！

香港外流球員討論區(7)

其實女足亞運目標入四強
要贏到南泡先得
有點難

八強先啱

自膠

中甲有說明書

ricky唔識用

錢既威力你識什麼

南區又輸

open post sin